# Game English translation.
# Fill out your copyright notice in the Description page of Project Settings.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Game\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-13 09:03\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-18 00:14
"Language-Team: DeepSeek AI Translator
"Language: zh_CN
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;

#. Key:	24C343D04A2C3876E0590E9A675517B1
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/BP_WanderSpawn.BP_WanderSpawn_C:TextRender_GEN_VARIABLE.Text
#: /Game/Blueprints/BP_WanderSpawn.BP_WanderSpawn_C:TextRender_GEN_VARIABLE.Text
msgctxt ",24C343D04A2C3876E0590E9A675517B1"
msgid "Spawn"
msgstr "生成"

#. Key:	114C07E041C00DFA7DE9C29848A45CC4
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
msgctxt ",114C07E041C00DFA7DE9C29848A45CC4"
msgid "Tab | "
msgstr "Tab | "

#. Key:	23F3852349A6DE63CEA8058EDEC8DDA9
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
msgctxt ",23F3852349A6DE63CEA8058EDEC8DDA9"
msgid "Move"
msgstr "移动"

#. Key:	279493624CA763C73FEB029FF165710B
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
msgctxt ",279493624CA763C73FEB029FF165710B"
msgid "Q | "
msgstr "Q | "

#. Key:	2C7AEB7D4CB1421544DE578C42FA1164
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
msgctxt ",2C7AEB7D4CB1421544DE578C42FA1164"
msgid "Send a text message"
msgstr "发条短信"

#. Key:	569EE9104E660B3691A54CB126E6C549
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
msgctxt ",569EE9104E660B3691A54CB126E6C549"
msgid "Interact"
msgstr "互动"

#. Key:	69E8079845656EA3C46133AE89382AD3
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
msgctxt ",69E8079845656EA3C46133AE89382AD3"
msgid "WASD | "
msgstr "WASD |"

#. Key:	7258178B47D8313B0FEE2098DD46D6BD
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
msgctxt ",7258178B47D8313B0FEE2098DD46D6BD"
msgid "Open phone"
msgstr "打开手机"

#. Key:	B82AFA234EBAF7CCCDBD8CBEEF23AF87
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
msgctxt ",B82AFA234EBAF7CCCDBD8CBEEF23AF87"
msgid "First Person Mode"
msgstr "第一人称视角"

#. Key:	BA193A1E47D4AA60C5D7BC8374EC0775
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
msgctxt ",BA193A1E47D4AA60C5D7BC8374EC0775"
msgid "Call someone"
msgstr "呼叫某人"

#. Key:	BABA4AE24A3701805627BBA8BDF4B645
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
msgctxt ",BABA4AE24A3701805627BBA8BDF4B645"
msgid "Space | "
msgstr "空格键 | "

#. Key:	BED359D94EEA3EAC7B029EB928451B8A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
msgctxt ",BED359D94EEA3EAC7B029EB928451B8A"
msgid "Q | "
msgstr "Q |"

#. Key:	BF58D05444442F0E9DB3929796775FFB
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
msgctxt ",BF58D05444442F0E9DB3929796775FFB"
msgid "Run"
msgstr "奔跑"

#. Key:	C31CDB42407A02F8B88CB29B596D53C8
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
msgctxt ",C31CDB42407A02F8B88CB29B596D53C8"
msgid "Esc | "
msgstr "Esc | "

#. Key:	DCE002854DDFF4CA865E348C9DD0A522
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
msgctxt ",DCE002854DDFF4CA865E348C9DD0A522"
msgid "First Person Mode"
msgstr "第一人称视角"

#. Key:	F1F26BE94CC4E0BC2E150A88B440CC5A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
msgctxt ",F1F26BE94CC4E0BC2E150A88B440CC5A"
msgid "Close phone"
msgstr "收起手机"

#. Key:	FD7650624CB717AFC6294494000A2513
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor1.BP_LevelManager_Floor1_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor1 [Script Bytecode]
msgctxt ",FD7650624CB717AFC6294494000A2513"
msgid "L Shift | "
msgstr "左Shift |"

#. Key:	F8BDC5954D61155647CFD5AD4AF65688
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor3.BP_LevelManager_Floor3_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor3 [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor3.BP_LevelManager_Floor3_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Floor3 [Script Bytecode]
msgctxt ",F8BDC5954D61155647CFD5AD4AF65688"
msgid "..."
msgstr "……"

#. Key:	127762BC4B293499735FD8B61E4A20E3
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor3.Default__BP_LevelManager_Floor3_C.Popup Text
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Floor3.Default__BP_LevelManager_Floor3_C.Popup Text
msgctxt ",127762BC4B293499735FD8B61E4A20E3"
msgid "You hear a distant voice, it asks you: \r\n\"What are you looking for?\" "
msgstr "远处传来一声询问：“你在寻找什么？”"

#. Key:	6AE011614406DFA2E19808A198D1FA24
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Roof.BP_LevelManager_Roof_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Roof [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Managers/BP_LevelManager_Roof.BP_LevelManager_Roof_C:ExecuteUbergraph_BP_LevelManager_Roof [Script Bytecode]
msgctxt ",6AE011614406DFA2E19808A198D1FA24"
msgid "Try to remember?"
msgstr "试着回忆？"

#. Key:	CF0AEEA04943AE07DD63889F5AEDE8B0
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable._Pantsu1.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable._Pantsu1.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",CF0AEEA04943AE07DD63889F5AEDE8B0"
msgid "Panties"
msgstr "胖次"

#. Key:	6682697D4BEEE84D77072EBFF6850D33
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable._Pantsu2.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable._Pantsu2.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",6682697D4BEEE84D77072EBFF6850D33"
msgid "Panties"
msgstr "胖次"

#. Key:	84B267164193DA08FA2151860665AB32
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable._Pantsu3.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable._Pantsu3.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",84B267164193DA08FA2151860665AB32"
msgid "Panties"
msgstr "胖次"

#. Key:	F3EA2FFF4E4A687FB30D1F8CC5C9B5ED
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable._Pantsu4.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable._Pantsu4.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",F3EA2FFF4E4A687FB30D1F8CC5C9B5ED"
msgid "Panties"
msgstr "胖次"

#. Key:	24931EC841E8C408384B8BBAE2860038
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Bandages.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Bandages.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",24931EC841E8C408384B8BBAE2860038"
msgid "Bandages"
msgstr "绷带"

#. Key:	44C8C09A4E6372B99321C89CCD01BFBA
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Bone_Arm.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Bone_Arm.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",44C8C09A4E6372B99321C89CCD01BFBA"
msgid "Bone Arm"
msgstr "手骨"

#. Key:	11F66CF34B1C563161A31E8CDFA75871
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Bone_LeftLeg.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Bone_LeftLeg.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",11F66CF34B1C563161A31E8CDFA75871"
msgid "Left Bone Leg"
msgstr "左腿骨"

#. Key:	023304BC42825D220FFC0191438AB7A0
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Bone_Pelvis.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Bone_Pelvis.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",023304BC42825D220FFC0191438AB7A0"
msgid "Pelvis"
msgstr "骨盆"

#. Key:	8258FC1644D1A18ED10CC8B8FED650F7
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Bone_RightLeg.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Bone_RightLeg.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",8258FC1644D1A18ED10CC8B8FED650F7"
msgid "Right Bone Leg"
msgstr "右腿骨"

#. Key:	BD3A850B46D36ADAE998A98274B5957E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Bone_Skull.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Bone_Skull.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",BD3A850B46D36ADAE998A98274B5957E"
msgid "Skull"
msgstr "颅骨"

#. Key:	B83076DD4074856CEF09BCBC1566FD58
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.CubeShadow1.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.CubeShadow1.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",B83076DD4074856CEF09BCBC1566FD58"
msgid "Bear Box"
msgstr "熊箱"

#. Key:	EC6A98094C9DB9F79B3A8F8BB96D0866
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.CubeShadow2.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.CubeShadow2.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",EC6A98094C9DB9F79B3A8F8BB96D0866"
msgid "Rabbit Box"
msgstr "兔箱"

#. Key:	38C79BA54E7237573ED8BD90F6B6626F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.CubeShadow3.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.CubeShadow3.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",38C79BA54E7237573ED8BD90F6B6626F"
msgid "Pig Box"
msgstr "猪箱"

#. Key:	08166B294D2BA434EBD9DF88A83A5105
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.CubeShadow4.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.CubeShadow4.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",08166B294D2BA434EBD9DF88A83A5105"
msgid "Rooster Box"
msgstr "鸡箱"

#. Key:	9D80ABB04576A936E54F599AC15890AB
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.CubeShadow5.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.CubeShadow5.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",9D80ABB04576A936E54F599AC15890AB"
msgid "Tiger Box"
msgstr "虎箱"

#. Key:	C464D7904E920078717414873421F980
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Flower_Purple.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Flower_Purple.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",C464D7904E920078717414873421F980"
msgid "Lily"
msgstr "百合"

#. Key:	5CAC9F4D4E3403F3DAF68E87D92ED3F1
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Flower_red.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Flower_red.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",5CAC9F4D4E3403F3DAF68E87D92ED3F1"
msgid "Rose"
msgstr "玫瑰"

#. Key:	EE6AECFC48467399E88D18AC4D15DE71
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Flower_Yellow.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Flower_Yellow.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",EE6AECFC48467399E88D18AC4D15DE71"
msgid "Yellow Daisy"
msgstr "金盏菊"

#. Key:	6F3D7B2A404273D0AA927DBA4D886F1E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.GoldIdol.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.GoldIdol.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",6F3D7B2A404273D0AA927DBA4D886F1E"
msgid "Golden Idol"
msgstr "黄金雕像"

#. Key:	46D704B1481DB42B8B062EB34922228A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Jade_Ornament.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Jade_Ornament.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",46D704B1481DB42B8B062EB34922228A"
msgid "Jade Ornament"
msgstr "玉饰"

#. Key:	E8E764694AD5D78D23676F803069CCD0
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Basement.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Basement.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",E8E764694AD5D78D23676F803069CCD0"
msgid "Basement Key"
msgstr "地下室钥匙"

#. Key:	8BF39C2342BEFC573A82A1A479FD8B62
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Blue.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Blue.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",8BF39C2342BEFC573A82A1A479FD8B62"
msgid "Sapphire Key"
msgstr "蓝宝石钥匙"

#. Key:	F8C0710B480B11872E59C5B7CECE8BF5
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Green.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Green.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",F8C0710B480B11872E59C5B7CECE8BF5"
msgid "Emerald Key"
msgstr "绿宝石钥匙"

#. Key:	D1DA39A3464F8AB5E89A488EA9BF9784
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Infirmary.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Infirmary.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",D1DA39A3464F8AB5E89A488EA9BF9784"
msgid "Infirmary Key"
msgstr "医务室钥匙"

#. Key:	EB26757047C3BAB4F87112B598894861
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Kitchen.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Kitchen.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",EB26757047C3BAB4F87112B598894861"
msgid "Cooking Room Key"
msgstr "烹饪室钥匙"

#. Key:	0285FE99470A8F7C1194D386A57BDACD
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Library.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Library.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",0285FE99470A8F7C1194D386A57BDACD"
msgid "Library Key"
msgstr "图书室钥匙"

#. Key:	2E428DDA4DBE86E922375485D957E93E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_PoolPieceBlue.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_PoolPieceBlue.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",2E428DDA4DBE86E922375485D957E93E"
msgid "Blue Glass Piece"
msgstr "蓝玻璃碎片"

#. Key:	24A7B4D4460E7007C48F9D878FC0D905
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_PoolPiecePurple.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_PoolPiecePurple.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",24A7B4D4460E7007C48F9D878FC0D905"
msgid "Purple Glass Piece"
msgstr "紫玻璃碎片"

#. Key:	29B44FA44A4E0DA2ED16FEB4E7FFAD61
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_PoolPieceYellow.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_PoolPieceYellow.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",29B44FA44A4E0DA2ED16FEB4E7FFAD61"
msgid "Yellow Glass Piece"
msgstr "黄玻璃碎片"

#. Key:	FB0B357842E0B2743CD431946B69F874
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Principal.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Principal.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",FB0B357842E0B2743CD431946B69F874"
msgid "Principal's Office Key"
msgstr "校长室钥匙"

#. Key:	5D1FFFF14B75A24D20E99D99225734D1
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Profes.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Profes.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",5D1FFFF14B75A24D20E99D99225734D1"
msgid "Teacher's Room Key"
msgstr "教师室钥匙"

#. Key:	84E5BA5D45377B51AD77BFA76D336BDC
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Purple.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Purple.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",84E5BA5D45377B51AD77BFA76D336BDC"
msgid "Amethyst Key"
msgstr "紫晶钥匙"

#. Key:	EBBB38DC4C1B8403784C428F24E10B48
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Red.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Red.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",EBBB38DC4C1B8403784C428F24E10B48"
msgid "Ruby Key"
msgstr "红宝石钥匙"

#. Key:	B5C61DA9466D7417688D4999FE118338
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Storage2.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Storage2.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",B5C61DA9466D7417688D4999FE118338"
msgid "Storage Key"
msgstr "储物室钥匙"

#. Key:	0E5C69C846C758D72876348D102209C5
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Yellow.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Key_Yellow.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",0E5C69C846C758D72876348D102209C5"
msgid "Topaz Key"
msgstr "琥珀钥匙"

#. Key:	7B1AB0E14C47EBBFB0EAD99E06FF3AC1
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Knife.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Knife.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",7B1AB0E14C47EBBFB0EAD99E06FF3AC1"
msgid "Knife"
msgstr "刀"

#. Key:	370AFF91423C808586D5C796FA5A535F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Orb_Alabaster.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Orb_Alabaster.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",370AFF91423C808586D5C796FA5A535F"
msgid "Alabaster Orb"
msgstr "雪花石宝珠"

#. Key:	0632492C49EE9EAADD44548A99DE5CBF
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Orb_Obsidian.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Orb_Obsidian.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",0632492C49EE9EAADD44548A99DE5CBF"
msgid "Obsidian Orb"
msgstr "黑曜石宝珠"

#. Key:	14738B3049C7B628B1B9A992072C2BC4
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.SilverIdol.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.SilverIdol.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",14738B3049C7B628B1B9A992072C2BC4"
msgid "Silver Idol"
msgstr "白银神像"

#. Key:	41406C34405F980D3A7F42BA42D8956D
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.StoneMouth.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.StoneMouth.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",41406C34405F980D3A7F42BA42D8956D"
msgid "Stone Mouth"
msgstr "石喙"

#. Key:	B0CDE979472C3DDB765333A8BCBA0F34
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Trinket_Director.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Trinket_Director.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",B0CDE979472C3DDB765333A8BCBA0F34"
msgid "Nails"
msgstr "钉子"

#. Key:	F9B41F1845AA09578ED439981564CCED
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Trinket_Girl.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
#: /Game/Blueprints/Types/Structs/ItemStructDataTable.ItemStructDataTable.Trinket_Girl.Name_6_2A59CABD41FA655B3001888B9D761ED9
msgctxt ",F9B41F1845AA09578ED439981564CCED"
msgid "Bunny Key Ring"
msgstr "兔兔钥匙扣"

#. Key:	50445E114782ABCB397AA38BD0D84D47
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneBadEnd.Default__W_CutsceneBadEnd_C.Texts(0).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneBadEnd.Default__W_CutsceneBadEnd_C.Texts(0).Texts
msgctxt ",50445E114782ABCB397AA38BD0D84D47"
msgid "Yūshū School closed its doors, and yet, what happened inside lives on. "
msgstr "优塾学园虽已闭校，但旧日往事种种仍在流传。"

#. Key:	3FB9CF634E47904C3872E0B5897A837D
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneBadEnd.Default__W_CutsceneBadEnd_C.Texts(1).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneBadEnd.Default__W_CutsceneBadEnd_C.Texts(1).Texts
msgctxt ",3FB9CF634E47904C3872E0B5897A837D"
msgid "The hallways are empty, the classrooms are silent... but the fear never went away."
msgstr "走廊空无一人，教室寂静无声……但恐惧从未消散。"

#. Key:	208014024992F49A8A85F88E092D2EA6
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneBadEnd.Default__W_CutsceneBadEnd_C.Texts(2).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneBadEnd.Default__W_CutsceneBadEnd_C.Texts(2).Texts
msgctxt ",208014024992F49A8A85F88E092D2EA6"
msgid "It's not just an abandoned building. It is a place where time broke, trapping secrets that no one dares to name. "
msgstr "这并非仅是废墟，而是时间断裂的囚笼——那些无人敢言说的秘密，永远凝固在此处。"

#. Key:	4DFC7C6B4EC575AB72A7D3A9DE9DDE2A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneBadEnd.Default__W_CutsceneBadEnd_C.Texts(3).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneBadEnd.Default__W_CutsceneBadEnd_C.Texts(3).Texts
msgctxt ",4DFC7C6B4EC575AB72A7D3A9DE9DDE2A"
msgid "They say that on the quietest nights, if you get too close, something whispers to you from the darkness."
msgstr "他们说，在最寂静的深夜里，若靠得太近，黑暗中会有东西对你低语。"

#. Key:	367D6BAF48DE56019285CE8CD17904EA
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneBadEnd.W_CutsceneBadEnd_C:WidgetTree.Dialogue_1.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneBadEnd.W_CutsceneBadEnd_C:WidgetTree.Dialogue_1.Text
msgctxt ",367D6BAF48DE56019285CE8CD17904EA"
msgid "Press E to advance dialogue"
msgstr "按E继续对话"

#. Key:	E1A9EA7F4EB0EC6EC3F585B7FF2D0DC6
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGoodEnd.Default__W_CutsceneGoodEnd_C.Texts(1).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGoodEnd.Default__W_CutsceneGoodEnd_C.Texts(1).Texts
msgctxt ",E1A9EA7F4EB0EC6EC3F585B7FF2D0DC6"
msgid "I feel so resentful for what happened…but I guess it doesn't matter anymore. We are here, in this damn place and nothing is going to change."
msgstr "对发生的一切……我深感后悔。但事到如今，这些都不重要了。我们困在这鬼地方，已成定局。"

#. Key:	6CEAB4FC4FC62C0B953E17934B4C3EFD
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGoodEnd.Default__W_CutsceneGoodEnd_C.Texts(2).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGoodEnd.Default__W_CutsceneGoodEnd_C.Texts(2).Texts
msgctxt ",6CEAB4FC4FC62C0B953E17934B4C3EFD"
msgid "I…I just wanted to fit in. If I could change what I did..."
msgstr "我……我只是想合群。若能重来……"

#. Key:	2B65E48D4B2A2B09B837B892014EEF75
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGoodEnd.Default__W_CutsceneGoodEnd_C.Texts(3).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGoodEnd.Default__W_CutsceneGoodEnd_C.Texts(3).Texts
msgctxt ",2B65E48D4B2A2B09B837B892014EEF75"
msgid "Do you remember when we were little? We always played together."
msgstr "还记得小时候吗？我们总是一块儿玩耍。"

#. Key:	CFF1D58F4AB4047923B0238B6FFF1B1F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGoodEnd.Default__W_CutsceneGoodEnd_C.Texts(4).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGoodEnd.Default__W_CutsceneGoodEnd_C.Texts(4).Texts
msgctxt ",CFF1D58F4AB4047923B0238B6FFF1B1F"
msgid "Yeah..."
msgstr "嗯……"

#. Key:	D56714584BE7BDD30FADE7819299AA71
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGoodEnd.Default__W_CutsceneGoodEnd_C.Texts(5).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGoodEnd.Default__W_CutsceneGoodEnd_C.Texts(5).Texts
msgctxt ",D56714584BE7BDD30FADE7819299AA71"
msgid "Forgive me, please."
msgstr "请原谅我。"

#. Key:	976F637143D24FC79CC69D86D3E08426
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGoodEnd.W_CutsceneGoodEnd_C:WidgetTree.Dialogue_1.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGoodEnd.W_CutsceneGoodEnd_C:WidgetTree.Dialogue_1.Text
msgctxt ",976F637143D24FC79CC69D86D3E08426"
msgid "Press E to advance dialogue"
msgstr "按E继续对话"

#. Key:	29033F6947B7F2DAFB63718D2C31D729
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(0).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(0).Texts
msgctxt ",29033F6947B7F2DAFB63718D2C31D729"
msgid "Um... can I come in?"
msgstr "呃……我能进来吗？"

#. Key:	80D3E02B4929D001B937AEADC55CC71A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(1).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(1).Texts
msgctxt ",80D3E02B4929D001B937AEADC55CC71A"
msgid "Oh, hello."
msgstr "噢，你好。"

#. Key:	6E6995D441AD9670FB1F44AAADFF18AB
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(10).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(10).Texts
msgctxt ",6E6995D441AD9670FB1F44AAADFF18AB"
msgid "Wait, please!"
msgstr "请等一下！"

#. Key:	BF65E0FB4AED9F39B665B4AACC3F579B
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(11).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(11).Texts
msgctxt ",BF65E0FB4AED9F39B665B4AACC3F579B"
msgid "No! Open!"
msgstr "不！快打开！"

#. Key:	2AC3A2F74FB9D6C89F3CD69205F84EA3
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(12).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(12).Texts
msgctxt ",2AC3A2F74FB9D6C89F3CD69205F84EA3"
msgid "Shit, I'm locked up."
msgstr "糟了，我被困住了。"

#. Key:	ADF961D44F7D3AA68CE9A79BCC4AE380
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(13).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(13).Texts
msgctxt ",ADF961D44F7D3AA68CE9A79BCC4AE380"
msgid "No… I don't carry the inhaler."
msgstr "不……我没带呼吸器。"

#. Key:	B1633A494E32315FE95755A62C4CC5E7
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(14).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(14).Texts
msgctxt ",B1633A494E32315FE95755A62C4CC5E7"
msgid "I'm suffocating... I can't..."
msgstr "我喘不过气了……不行了……"

#. Key:	30432F84454E10762D7BC4AE7068B268
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(4).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(4).Texts
msgctxt ",30432F84454E10762D7BC4AE7068B268"
msgid "What is this? I don't understand... Why are you giving it to me?"
msgstr "这是什么？我不明白……为何要把它交给我？"

#. Key:	76BD414E4D97AF70C87D888B78774F55
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(5).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(5).Texts
msgctxt ",76BD414E4D97AF70C87D888B78774F55"
msgid "It's just... something special. I thought you would like it."
msgstr "这个……是件特别的礼物。我想你会喜欢的。"

#. Key:	F225FFFB4A9DC5B92CC76292FA5FE665
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(6).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(6).Texts
msgctxt ",F225FFFB4A9DC5B92CC76292FA5FE665"
msgid "Oh really? What is this about? It's weird."
msgstr "哦？真的吗？这是什么？有点怪啊。"

#. Key:	B3E240494F9F6E5FEF920DAF9E0519DF
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(7).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(7).Texts
msgctxt ",B3E240494F9F6E5FEF920DAF9E0519DF"
msgid "Shameful!"
msgstr "可耻！"

#. Key:	E3BC2EF74BD39B8654A57981D93417F2
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(8).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(8).Texts
msgctxt ",E3BC2EF74BD39B8654A57981D93417F2"
msgid "You are kinda weird.. "
msgstr "你有点怪怪的……"

#. Key:	C41B5CA34B0E3D1BF83E68A69BE6A1CC
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(9).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.Default__W_CutsceneGym_C.Texts(9).Texts
msgctxt ",C41B5CA34B0E3D1BF83E68A69BE6A1CC"
msgid "Bye loser."
msgstr "再见，失败者。"

#. Key:	2FB1BF7949E922147C74458A799AF506
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.W_CutsceneGym_C:WidgetTree.Dialogue_1.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym.W_CutsceneGym_C:WidgetTree.Dialogue_1.Text
msgctxt ",2FB1BF7949E922147C74458A799AF506"
msgid "Press E to advance dialogue"
msgstr "按E继续对话"

#. Key:	DC3F679D441B95152F6D639A405AEACB
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym_2.Default__W_CutsceneGym_2_C.Texts(0).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym_2.Default__W_CutsceneGym_2_C.Texts(0).Texts
msgctxt ",DC3F679D441B95152F6D639A405AEACB"
msgid "No! Open!"
msgstr "不！快打开！"

#. Key:	136087674640E6FD99273AB0D7B245A3
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym_2.Default__W_CutsceneGym_2_C.Texts(1).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym_2.Default__W_CutsceneGym_2_C.Texts(1).Texts
msgctxt ",136087674640E6FD99273AB0D7B245A3"
msgid "Shit, I'm locked up."
msgstr "糟了，我被困住了。"

#. Key:	0379047B46F5D4DDA7F48D927AF5FD93
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym_2.Default__W_CutsceneGym_2_C.Texts(2).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym_2.Default__W_CutsceneGym_2_C.Texts(2).Texts
msgctxt ",0379047B46F5D4DDA7F48D927AF5FD93"
msgid "No… I don't carry the inhaler."
msgstr "不……我没带呼吸器。"

#. Key:	24E3581C46D9EC26ACFD9FA67124BCB7
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym_2.Default__W_CutsceneGym_2_C.Texts(3).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym_2.Default__W_CutsceneGym_2_C.Texts(3).Texts
msgctxt ",24E3581C46D9EC26ACFD9FA67124BCB7"
msgid "I'm suffocating... I can't..."
msgstr "我喘不过气了……不行了……"

#. Key:	41039915430CA170F0463AB1F2CC959D
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym_2.Default__W_CutsceneGym_2_C.Texts(5).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym_2.Default__W_CutsceneGym_2_C.Texts(5).Texts
msgctxt ",41039915430CA170F0463AB1F2CC959D"
msgid "What…?!"
msgstr "什么……？！"

#. Key:	032E98BA424F6EB90DDE3EB57D43E905
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym_2.Default__W_CutsceneGym_2_C.Texts(6).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym_2.Default__W_CutsceneGym_2_C.Texts(6).Texts
msgctxt ",032E98BA424F6EB90DDE3EB57D43E905"
msgid "I must hide her, no one should find out about this."
msgstr "我得把她藏好。绝不能让人发现这事。"

#. Key:	C3D084E5409B551CDACAB79B0575DA43
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym_2.W_CutsceneGym_2_C:WidgetTree.Dialogue_1.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneGym_2.W_CutsceneGym_2_C:WidgetTree.Dialogue_1.Text
msgctxt ",C3D084E5409B551CDACAB79B0575DA43"
msgid "Press E to advance dialogue"
msgstr "按E继续对话"

#. Key:	06D0802347EE734C3CEA8295AA4E15A4
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneRoof.Default__W_CutsceneRoof_C.Texts(0).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneRoof.Default__W_CutsceneRoof_C.Texts(0).Texts
msgctxt ",06D0802347EE734C3CEA8295AA4E15A4"
msgid "What have we done..."
msgstr "我们都干了些什么……"

#. Key:	F7418EBD4667C4DC12399DA2FAC42472
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneRoof.Default__W_CutsceneRoof_C.Texts(1).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneRoof.Default__W_CutsceneRoof_C.Texts(1).Texts
msgctxt ",F7418EBD4667C4DC12399DA2FAC42472"
msgid "Come on let's go!"
msgstr "我们快走吧！"

#. Key:	650ABB0C425ED99D03B51D9F2BA4E7C2
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneRoof.Default__W_CutsceneRoof_C.Texts(2).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneRoof.Default__W_CutsceneRoof_C.Texts(2).Texts
msgctxt ",650ABB0C425ED99D03B51D9F2BA4E7C2"
msgid "We should call someone..."
msgstr "我们得叫人过来……"

#. Key:	798CC32B455454198C6D89993D719653
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneRoof.Default__W_CutsceneRoof_C.Texts(3).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneRoof.Default__W_CutsceneRoof_C.Texts(3).Texts
msgctxt ",798CC32B455454198C6D89993D719653"
msgid "Screw her! She deserved that."
msgstr "管她呢！她活该。"

#. Key:	BC0ED0694FA758F6AB9BCDA922A1301B
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneRoof.Default__W_CutsceneRoof_C.Texts(4).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneRoof.Default__W_CutsceneRoof_C.Texts(4).Texts
msgctxt ",BC0ED0694FA758F6AB9BCDA922A1301B"
msgid "We can't leave her like that!"
msgstr "我们总不能丢下她不管呀！"

#. Key:	864D16B54698B011BC431C9455B26AEA
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneRoof.Default__W_CutsceneRoof_C.Texts(5).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneRoof.Default__W_CutsceneRoof_C.Texts(5).Texts
msgctxt ",864D16B54698B011BC431C9455B26AEA"
msgid "Stop talking nonsense. Let's go before somebody sees us!"
msgstr "别说废话了！趁还没人发现，我们快走！"

#. Key:	DF60A2634B8A81B810F4229356FB2079
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneRoof.W_CutsceneRoof_C:WidgetTree.Dialogue_1.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Cinematics/W_CutsceneRoof.W_CutsceneRoof_C:WidgetTree.Dialogue_1.Text
msgctxt ",DF60A2634B8A81B810F4229356FB2079"
msgid "Press E to advance dialogue"
msgstr "按E继续对话"

#. Key:	23AD553D486C0C07D0D418A1362DB603
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/MainMenu/W_MainMenu.W_MainMenu_C:WidgetTree.TextBlock_0.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/MainMenu/W_MainMenu.W_MainMenu_C:WidgetTree.TextBlock_0.Text
msgctxt ",23AD553D486C0C07D0D418A1362DB603"
msgid "DEMO v.0.0.1"
msgstr "试玩版v.0.0.1"

#. Key:	1ECBE9694072176864E52B8381680D73
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_File.Default__W_File_C.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_File.Default__W_File_C.FileName
msgctxt ",1ECBE9694072176864E52B8381680D73"
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Key:	EACFF4E44B58F5497ECB08831856FC7D
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_FileFolder.Default__W_FileFolder_C.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_FileFolder.Default__W_FileFolder_C.FileName
msgctxt ",EACFF4E44B58F5497ECB08831856FC7D"
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Key:	9116F3C648626C6676099091BD0FC4BF
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_FileImg.Default__W_FileImg_C.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_FileImg.Default__W_FileImg_C.FileName
msgctxt ",9116F3C648626C6676099091BD0FC4BF"
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Key:	2C9D409A4D7A712238DCA79353A6E255
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_FileText.Default__W_FileText_C.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_FileText.Default__W_FileText_C.FileName
msgctxt ",2C9D409A4D7A712238DCA79353A6E255"
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Key:	773F5EE84F4C784A539CAD9E83932585
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_ImgWindow.Default__W_ImgWindow_C.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_ImgWindow.Default__W_ImgWindow_C.FileName
msgctxt ",773F5EE84F4C784A539CAD9E83932585"
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Key:	0E68245243C9DB73DFDF9FB9EE79DE8F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_ImgWindow.W_ImgWindow_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_ImgWindow.W_ImgWindow_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
msgctxt ",0E68245243C9DB73DFDF9FB9EE79DE8F"
msgid "x"
msgstr "X"

#. Key:	0B2598864D9FFDD3EBE3829455025906
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_ImgWindow.W_ImgWindow_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_ImgWindow.W_ImgWindow_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
msgctxt ",0B2598864D9FFDD3EBE3829455025906"
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Key:	07EF732844136300D5EE6685A0CB7462
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_TextNOMIRAR.W_TextNOMIRAR_C:WidgetTree.MainText.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_TextNOMIRAR.W_TextNOMIRAR_C:WidgetTree.MainText.Text
msgctxt ",07EF732844136300D5EE6685A0CB7462"
msgid "Fuiste altamente troliado"
msgstr "你被狠狠戏耍了"

#. Key:	8F4D6A864BE1DBE9BDF8E4A28EFC5F9C
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_TextNOMIRAR.W_TextNOMIRAR_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_TextNOMIRAR.W_TextNOMIRAR_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
msgctxt ",8F4D6A864BE1DBE9BDF8E4A28EFC5F9C"
msgid "x"
msgstr "X"

#. Key:	A3B5FC914FE05EBB91F18585A210BC24
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_TextNOMIRAR.W_TextNOMIRAR_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_TextNOMIRAR.W_TextNOMIRAR_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
msgctxt ",A3B5FC914FE05EBB91F18585A210BC24"
msgid "XXX"
msgstr "XXX"

#. Key:	EE92D1E041BB82F86BEE19A5C552EAAD
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_TextWindow.Default__W_TextWindow_C.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_TextWindow.Default__W_TextWindow_C.FileName
msgctxt ",EE92D1E041BB82F86BEE19A5C552EAAD"
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Key:	0E71F4F144F8C22536719F88ABBF43DB
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_TextWindow.W_TextWindow_C:WidgetTree.MainText.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_TextWindow.W_TextWindow_C:WidgetTree.MainText.Text
msgctxt ",0E71F4F144F8C22536719F88ABBF43DB"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#. Key:	678D7F7845A21605B269EAA10B0FCE25
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_TextWindow.W_TextWindow_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_TextWindow.W_TextWindow_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
msgctxt ",678D7F7845A21605B269EAA10B0FCE25"
msgid "x"
msgstr "X"

#. Key:	242AD8FA40FE9AE740C93E8A1E712B6B
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_TextWindow.W_TextWindow_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Files/W_TextWindow.W_TextWindow_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
msgctxt ",242AD8FA40FE9AE740C93E8A1E712B6B"
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Key:	BF2933A6446606C4AF3C469F985662E1
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAltSpaces.Default__W_FolderAltSpaces_C.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAltSpaces.Default__W_FolderAltSpaces_C.FileName
msgctxt ",BF2933A6446606C4AF3C469F985662E1"
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Key:	08813A0549A743771B12949C26F4FBF1
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAltSpaces.W_FolderAltSpaces_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAltSpaces.W_FolderAltSpaces_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
msgctxt ",08813A0549A743771B12949C26F4FBF1"
msgid "x"
msgstr "X"

#. Key:	4AA9F6A8414CA909169DEBB261F9518B
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAltSpaces.W_FolderAltSpaces_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAltSpaces.W_FolderAltSpaces_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
msgctxt ",4AA9F6A8414CA909169DEBB261F9518B"
msgid "Alternative Spaces"
msgstr "异度空间"

#. Key:	DE613C7B4F2795E0D34CD08F7084B6E8
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAltSpaces.W_FolderAltSpaces_C:WidgetTree.W_FileText.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAltSpaces.W_FolderAltSpaces_C:WidgetTree.W_FileText.FileName
msgctxt ",DE613C7B4F2795E0D34CD08F7084B6E8"
msgid "Strange Events"
msgstr "异闻"

#. Key:	82E4D6644E0AE1958DEF59BBBF0CD7A2
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAltSpaces.W_FolderAltSpaces_C:WidgetTree.W_FileText_1.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAltSpaces.W_FolderAltSpaces_C:WidgetTree.W_FileText_1.FileName
msgctxt ",82E4D6644E0AE1958DEF59BBBF0CD7A2"
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#. Key:	76BF6927482ED5B39B57C092749E0F0A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAnatomía.Default__W_FolderAnatomía_C.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAnatomía.Default__W_FolderAnatomía_C.FileName
msgctxt ",76BF6927482ED5B39B57C092749E0F0A"
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Key:	976920594E78A5B86B4F36B9A4CC2BA5
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAnatomía.W_FolderAnatomía_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAnatomía.W_FolderAnatomía_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
msgctxt ",976920594E78A5B86B4F36B9A4CC2BA5"
msgid "x"
msgstr "X"

#. Key:	6ED303A34DC3BD390698F29E0D303E94
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAnatomía.W_FolderAnatomía_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAnatomía.W_FolderAnatomía_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
msgctxt ",6ED303A34DC3BD390698F29E0D303E94"
msgid "Anatomy"
msgstr "解剖"

#. Key:	5FF845684CB4B7BC25FBFBA5EE6778F6
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAnatomía.W_FolderAnatomía_C:WidgetTree.W_FileImg.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAnatomía.W_FolderAnatomía_C:WidgetTree.W_FileImg.FileName
msgctxt ",5FF845684CB4B7BC25FBFBA5EE6778F6"
msgid "001"
msgstr "001"

#. Key:	63DD0B3A427C77A56B0502A7191F6DA6
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAnatomía.W_FolderAnatomía_C:WidgetTree.W_FileImg_2.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAnatomía.W_FolderAnatomía_C:WidgetTree.W_FileImg_2.FileName
msgctxt ",63DD0B3A427C77A56B0502A7191F6DA6"
msgid "003"
msgstr "003"

#. Key:	9392AED941AC50DE6CD407BAA33C0BBB
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAnatomía.W_FolderAnatomía_C:WidgetTree.W_FileImg_3.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderAnatomía.W_FolderAnatomía_C:WidgetTree.W_FileImg_3.FileName
msgctxt ",9392AED941AC50DE6CD407BAA33C0BBB"
msgid "002"
msgstr "002"

#. Key:	17C4682D4DC40E90383D49BB1BD1DB18
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderDirector.Default__W_FolderDirector_C.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderDirector.Default__W_FolderDirector_C.FileName
msgctxt ",17C4682D4DC40E90383D49BB1BD1DB18"
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Key:	AA70C6DA4AE6B740DDD2BEB779128B01
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderDirector.W_FolderDirector_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderDirector.W_FolderDirector_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
msgctxt ",AA70C6DA4AE6B740DDD2BEB779128B01"
msgid "x"
msgstr "X"

#. Key:	6476A41540C4705341BDAF993851E05A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderDirector.W_FolderDirector_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderDirector.W_FolderDirector_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
msgctxt ",6476A41540C4705341BDAF993851E05A"
msgid "Protective Spells"
msgstr "防护咒语"

#. Key:	B84E44AD4F195210D829EFBC49AF76B1
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderDirector.W_FolderDirector_C:WidgetTree.W_FileText.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderDirector.W_FolderDirector_C:WidgetTree.W_FileText.FileName
msgctxt ",B84E44AD4F195210D829EFBC49AF76B1"
msgid "Ritual_Protection.txt"
msgstr "防护_仪式.txt"

#. Key:	4C71B5D94281DAE411B93F85402D3725
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderDirector.W_FolderDirector_C:WidgetTree.W_FileText_1.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderDirector.W_FolderDirector_C:WidgetTree.W_FileText_1.FileName
msgctxt ",4C71B5D94281DAE411B93F85402D3725"
msgid "Log"
msgstr "日志"

#. Key:	20D56B734B0D91BBF357E1BD8B1A17C5
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderNOMIRAR.Default__W_FolderNOMIRAR_C.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderNOMIRAR.Default__W_FolderNOMIRAR_C.FileName
msgctxt ",20D56B734B0D91BBF357E1BD8B1A17C5"
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Key:	137788754D6F71FB69AA9C9AF4668C74
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderNOMIRAR.W_FolderNOMIRAR_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderNOMIRAR.W_FolderNOMIRAR_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
msgctxt ",137788754D6F71FB69AA9C9AF4668C74"
msgid "x"
msgstr "X"

#. Key:	A2F5CC0D4F40AEF8C433E39E952F379A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderNOMIRAR.W_FolderNOMIRAR_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderNOMIRAR.W_FolderNOMIRAR_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
msgctxt ",A2F5CC0D4F40AEF8C433E39E952F379A"
msgid "KEEP OUT"
msgstr "禁止入内"

#. Key:	95BE3A1C4D6B7C6C44918CBABA249805
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderNOMIRAR.W_FolderNOMIRAR_C:WidgetTree.W_FileText.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderNOMIRAR.W_FolderNOMIRAR_C:WidgetTree.W_FileText.FileName
msgctxt ",95BE3A1C4D6B7C6C44918CBABA249805"
msgid "XXX"
msgstr "XXX"

#. Key:	C59BC7B94DDC05A3A91A0E899D5323BA
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderRitual.Default__W_FolderRitual_C.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderRitual.Default__W_FolderRitual_C.FileName
msgctxt ",C59BC7B94DDC05A3A91A0E899D5323BA"
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Key:	A868DE814CA4785A41190597A92149A0
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderRitual.W_FolderRitual_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderRitual.W_FolderRitual_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
msgctxt ",A868DE814CA4785A41190597A92149A0"
msgid "x"
msgstr "X"

#. Key:	295D6BE846397FA13E6BAC8C6C0358CC
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderRitual.W_FolderRitual_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderRitual.W_FolderRitual_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
msgctxt ",295D6BE846397FA13E6BAC8C6C0358CC"
msgid "_Ritual"
msgstr "仪式"

#. Key:	0306BE4043E3D37AF061508B8D6C3606
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderRitual.W_FolderRitual_C:WidgetTree.W_FileImg_1.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderRitual.W_FolderRitual_C:WidgetTree.W_FileImg_1.FileName
msgctxt ",0306BE4043E3D37AF061508B8D6C3606"
msgid "IMG_DCIM_065695675"
msgstr "IMG_DCIM_065695675"

#. Key:	432BB8274AD7E7B679CB8FA9043DBB6F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderRitual.W_FolderRitual_C:WidgetTree.W_FileText.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderRitual.W_FolderRitual_C:WidgetTree.W_FileText.FileName
msgctxt ",432BB8274AD7E7B679CB8FA9043DBB6F"
msgid "Document 1"
msgstr "文档1"

#. Key:	CF77C0494E0A05C8107F619BDEAC71F8
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderRitual.W_FolderRitual_C:WidgetTree.W_FileText_1.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderRitual.W_FolderRitual_C:WidgetTree.W_FileText_1.FileName
msgctxt ",CF77C0494E0A05C8107F619BDEAC71F8"
msgid "HOW TO CONTACT EVIL SPIRITS"
msgstr "如何与恶灵沟通"

#. Key:	72666EC54F8B6BA8BB6FDFA8472E3B44
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderTeachers.Default__W_FolderTeachers_C.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderTeachers.Default__W_FolderTeachers_C.FileName
msgctxt ",72666EC54F8B6BA8BB6FDFA8472E3B44"
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Key:	E8F4E9224BDF272CE6FED38FD266015A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderTeachers.W_FolderTeachers_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderTeachers.W_FolderTeachers_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
msgctxt ",E8F4E9224BDF272CE6FED38FD266015A"
msgid "x"
msgstr "X"

#. Key:	F7322B1546BDEB8E4F4B76884B93601C
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderTeachers.W_FolderTeachers_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderTeachers.W_FolderTeachers_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
msgctxt ",F7322B1546BDEB8E4F4B76884B93601C"
msgid "The Good Professor"
msgstr "好教授"

#. Key:	3FB07D1D46B6FF6A7DA60A93B202F3D8
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderTeachers.W_FolderTeachers_C:WidgetTree.W_FileImg.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderTeachers.W_FolderTeachers_C:WidgetTree.W_FileImg.FileName
msgctxt ",3FB07D1D46B6FF6A7DA60A93B202F3D8"
msgid "Truth Diagram"
msgstr "真知图鉴"

#. Key:	7C15E13443C416477C8299BEED6DD7B2
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderTeachers.W_FolderTeachers_C:WidgetTree.W_FileImg_1.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderTeachers.W_FolderTeachers_C:WidgetTree.W_FileImg_1.FileName
msgctxt ",7C15E13443C416477C8299BEED6DD7B2"
msgid "IMG_DCIM_00263548"
msgstr "IMG_DCIM_00263548"

#. Key:	FA96D76E4369A851AFA2F5BA614F77ED
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderTeachers.W_FolderTeachers_C:WidgetTree.W_FileText.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderTeachers.W_FolderTeachers_C:WidgetTree.W_FileText.FileName
msgctxt ",FA96D76E4369A851AFA2F5BA614F77ED"
msgid "Manifest"
msgstr "命运清单"

#. Key:	799CC664494ED0F05059C4BE93B64DAC
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderWindow.Default__W_FolderWindow_C.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderWindow.Default__W_FolderWindow_C.FileName
msgctxt ",799CC664494ED0F05059C4BE93B64DAC"
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Key:	C0FBBBCF4D13970280885B8E3DE33902
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderWindow.W_FolderWindow_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderWindow.W_FolderWindow_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
msgctxt ",C0FBBBCF4D13970280885B8E3DE33902"
msgid "x"
msgstr "X"

#. Key:	630DBF99439A4DBD8246209F46CE5A6D
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderWindow.W_FolderWindow_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderWindow.W_FolderWindow_C:WidgetTree.TextBlock_TitleBar.Text
msgctxt ",630DBF99439A4DBD8246209F46CE5A6D"
msgid "Shared Folder"
msgstr "共享文件夹"

#. Key:	7BA445184569872A1D2CC39BB8995883
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderWindow.W_FolderWindow_C:WidgetTree.W_FileFolder_78.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderWindow.W_FolderWindow_C:WidgetTree.W_FileFolder_78.FileName
msgctxt ",7BA445184569872A1D2CC39BB8995883"
msgid "Anatomy"
msgstr "解剖"

#. Key:	CB3DDFFA4E3B8314A0EEEB941695512F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderWindow.W_FolderWindow_C:WidgetTree.W_FileImg.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/Folders/W_FolderWindow.W_FolderWindow_C:WidgetTree.W_FileImg.FileName
msgctxt ",CB3DDFFA4E3B8314A0EEEB941695512F"
msgid "Cool Animals"
msgstr "酷萌动物"

#. Key:	09DE108243483D6959829DB36ABFCB7B
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:ExecuteUbergraph_W_PCMenu [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:ExecuteUbergraph_W_PCMenu [Script Bytecode]
msgctxt ",09DE108243483D6959829DB36ABFCB7B"
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#. Key:	1C3656314B241972A01C13AEC45DD55C
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:ExecuteUbergraph_W_PCMenu [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:ExecuteUbergraph_W_PCMenu [Script Bytecode]
msgctxt ",1C3656314B241972A01C13AEC45DD55C"
msgid "Teachers"
msgstr "教师们"

#. Key:	1E767F7149EAB5A7477669A63BF9F3FB
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:ExecuteUbergraph_W_PCMenu [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:ExecuteUbergraph_W_PCMenu [Script Bytecode]
msgctxt ",1E767F7149EAB5A7477669A63BF9F3FB"
msgid "Students"
msgstr "学生"

#. Key:	7646709B440E178BC9897B939D0E7525
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:ExecuteUbergraph_W_PCMenu [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:ExecuteUbergraph_W_PCMenu [Script Bytecode]
msgctxt ",7646709B440E178BC9897B939D0E7525"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. Key:	F744D8DB4F94CDA70D4B10AADA0E30C5
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:ExecuteUbergraph_W_PCMenu [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:ExecuteUbergraph_W_PCMenu [Script Bytecode]
msgctxt ",F744D8DB4F94CDA70D4B10AADA0E30C5"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. Key:	69F5F419445756C34D5F2EB473C898B3
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.Pass.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.Pass.Text
msgctxt ",69F5F419445756C34D5F2EB473C898B3"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. Key:	29A6EA314508A652AF6F37BC2DDD4730
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_1.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_1.Text
msgctxt ",29A6EA314508A652AF6F37BC2DDD4730"
msgid "1"
msgstr "1"

#. Key:	EC912046445B255FC814F5A6B7645F9F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_2.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_2.Text
msgctxt ",EC912046445B255FC814F5A6B7645F9F"
msgid "2"
msgstr "2"

#. Key:	73E565354A89711ECAC626824318F7EC
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_3.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_3.Text
msgctxt ",73E565354A89711ECAC626824318F7EC"
msgid "3"
msgstr "3"

#. Key:	F0D37562491A8914385A0F8F13C994A7
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_4.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_4.Text
msgctxt ",F0D37562491A8914385A0F8F13C994A7"
msgid "4"
msgstr "4"

#. Key:	436813304BDFCBA0E78A178D189D1E0C
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_5.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_5.Text
msgctxt ",436813304BDFCBA0E78A178D189D1E0C"
msgid "5"
msgstr "5"

#. Key:	CED973E345752DF4F463AD8D7E231ACB
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
msgctxt ",CED973E345752DF4F463AD8D7E231ACB"
msgid "6"
msgstr "6"

#. Key:	E320E47E4BA75FACC4000F83049410DE
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_62.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_62.Text
msgctxt ",E320E47E4BA75FACC4000F83049410DE"
msgid "0"
msgstr "0"

#. Key:	B26FA4784DD26DF00AD08DBADCBA6A9A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_64.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_64.Text
msgctxt ",B26FA4784DD26DF00AD08DBADCBA6A9A"
msgid "Enter"
msgstr "进入"

#. Key:	E230F88E480DB2E9D5DCC4A4205CE8BB
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_7.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_7.Text
msgctxt ",E230F88E480DB2E9D5DCC4A4205CE8BB"
msgid "7"
msgstr "7"

#. Key:	A589769747D86B02E09A9485AA5FF8C9
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_8.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_8.Text
msgctxt ",A589769747D86B02E09A9485AA5FF8C9"
msgid "8"
msgstr "8"

#. Key:	41AA3C6F4EE388BC60CD9E81A4DD6561
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_88.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_88.Text
msgctxt ",41AA3C6F4EE388BC60CD9E81A4DD6561"
msgid "YOU SHOULDN'T KNOW THIS"
msgstr "你不该知道这些"

#. Key:	6708DA764F05BE95712D45A1032282A9
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_9.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.TextBlock_9.Text
msgctxt ",6708DA764F05BE95712D45A1032282A9"
msgid "9"
msgstr "9"

#. Key:	32E902E446D624D18D040983202708BC
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.UserTitle.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.UserTitle.Text
msgctxt ",32E902E446D624D18D040983202708BC"
msgid "Students"
msgstr "学生"

#. Key:	93CA6CD040852D7DAA85178F8C8D9555
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_File_1.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_File_1.FileName
msgctxt ",93CA6CD040852D7DAA85178F8C8D9555"
msgid "Shared Folder"
msgstr "共享文件夹"

#. Key:	395C184040798005F4CD92B82E9CAE4A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_FileFolder.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_FileFolder.FileName
msgctxt ",395C184040798005F4CD92B82E9CAE4A"
msgid "The Good Professor"
msgstr "好教授"

#. Key:	BD7E5F5144AC56B1BE4EDCA8C7B35207
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_FileFolder_1.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_FileFolder_1.FileName
msgctxt ",BD7E5F5144AC56B1BE4EDCA8C7B35207"
msgid "KEEP OUT"
msgstr "禁止入内"

#. Key:	2F0BDAD14BAA8D34051B49B5A928F571
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_FileFolder_2.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_FileFolder_2.FileName
msgctxt ",2F0BDAD14BAA8D34051B49B5A928F571"
msgid "_Ritual"
msgstr "仪式"

#. Key:	5C56B7B44CF638E499DDBB8A0A64FAB0
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_FileFolder_3.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_FileFolder_3.FileName
msgctxt ",5C56B7B44CF638E499DDBB8A0A64FAB0"
msgid "Alternative Spaces"
msgstr "异度空间"

#. Key:	DD7E918F49A6DAAE92F866912FF2D852
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_FileImg.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_FileImg.FileName
msgctxt ",DD7E918F49A6DAAE92F866912FF2D852"
msgid "Cute Cat"
msgstr "可爱猫咪"

#. Key:	131247C4439488FB4FBA7994068C3D72
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_FileText.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_FileText.FileName
msgctxt ",131247C4439488FB4FBA7994068C3D72"
msgid "VERY IMPORTANT!"
msgstr "至关重要！"

#. Key:	15378C664D3F96B9707E118BFEEAF9FA
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_FileText_1.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_FileText_1.FileName
msgctxt ",15378C664D3F96B9707E118BFEEAF9FA"
msgid "Internal Report"
msgstr "内部报告"

#. Key:	66FB81064E0DB2415343A3BBB3412285
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_SelectUser_Admin.Name
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_SelectUser_Admin.Name
msgctxt ",66FB81064E0DB2415343A3BBB3412285"
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#. Key:	6EE4EFF04834DFF7ADCAA5841957CC77
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_SelectUser_Alumn.Name
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_SelectUser_Alumn.Name
msgctxt ",6EE4EFF04834DFF7ADCAA5841957CC77"
msgid "Students"
msgstr "学生"

#. Key:	3D47386B45917BCF4188E29966B6AE15
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_SelectUser_Prof.Name
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu.W_PCMenu_C:WidgetTree.W_SelectUser_Prof.Name
msgctxt ",3D47386B45917BCF4188E29966B6AE15"
msgid "Teachers"
msgstr "教师们"

#. Key:	F0987E304D79787FA125C88EE4C69808
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:ExecuteUbergraph_W_PCMenu_DirectorOffice [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:ExecuteUbergraph_W_PCMenu_DirectorOffice [Script Bytecode]
msgctxt ",F0987E304D79787FA125C88EE4C69808"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. Key:	2C3DBADA4E276AF3D85BA1819E4C783F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.Pass.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.Pass.Text
msgctxt ",2C3DBADA4E276AF3D85BA1819E4C783F"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. Key:	30C75FA74D947482886DBFB4F6BA594F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_1.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_1.Text
msgctxt ",30C75FA74D947482886DBFB4F6BA594F"
msgid "1"
msgstr "1"

#. Key:	6F045BCE44737A12E17D13BBB980175D
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_2.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_2.Text
msgctxt ",6F045BCE44737A12E17D13BBB980175D"
msgid "2"
msgstr "2"

#. Key:	3D82FA3940F8C8500F776E84E3AE8B68
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_3.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_3.Text
msgctxt ",3D82FA3940F8C8500F776E84E3AE8B68"
msgid "3"
msgstr "3"

#. Key:	63FF077640CF09530534278924F95B3E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_4.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_4.Text
msgctxt ",63FF077640CF09530534278924F95B3E"
msgid "4"
msgstr "4"

#. Key:	DBDB8DBF4F618AFB8BB69C9A576845C8
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_5.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_5.Text
msgctxt ",DBDB8DBF4F618AFB8BB69C9A576845C8"
msgid "5"
msgstr "5"

#. Key:	6AD4C05546ADA8BF882570ABCE138BB3
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_6.Text
msgctxt ",6AD4C05546ADA8BF882570ABCE138BB3"
msgid "6"
msgstr "6"

#. Key:	0B0A569E4F427B96AC9A73A764810574
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_62.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_62.Text
msgctxt ",0B0A569E4F427B96AC9A73A764810574"
msgid "0"
msgstr "0"

#. Key:	71508BF1466117DD0046EB86C570E9C1
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_64.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_64.Text
msgctxt ",71508BF1466117DD0046EB86C570E9C1"
msgid "Enter"
msgstr "进入"

#. Key:	186093A04ACFFDD72C0D82890D1E7C9E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_7.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_7.Text
msgctxt ",186093A04ACFFDD72C0D82890D1E7C9E"
msgid "7"
msgstr "7"

#. Key:	6D3D819F46E7DD4D1938C2A72042F341
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_8.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_8.Text
msgctxt ",6D3D819F46E7DD4D1938C2A72042F341"
msgid "8"
msgstr "8"

#. Key:	B0C20C1441A97C388DEEE89ACD6AE29D
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_88.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_88.Text
msgctxt ",B0C20C1441A97C388DEEE89ACD6AE29D"
msgid "YOU SHOULDN'T KNOW THIS"
msgstr "你不该知道这些"

#. Key:	C5A1B4A149E5352408E0DB877B23456E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_9.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.TextBlock_9.Text
msgctxt ",C5A1B4A149E5352408E0DB877B23456E"
msgid "9"
msgstr "9"

#. Key:	A87315F442DDC38D93BA1FB15F2D9647
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.UserTitle.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.UserTitle.Text
msgctxt ",A87315F442DDC38D93BA1FB15F2D9647"
msgid "Enter your time of death"
msgstr "请输入死亡时间"

#. Key:	CE123D064A2C621FEE25E5AC3A0EFE80
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.W_File_1.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.W_File_1.FileName
msgctxt ",CE123D064A2C621FEE25E5AC3A0EFE80"
msgid "Shared Folder"
msgstr "共享文件夹"

#. Key:	3B8906B9420277E1AF0A3791539FB677
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.W_FileFolder_1.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.W_FileFolder_1.FileName
msgctxt ",3B8906B9420277E1AF0A3791539FB677"
msgid "Protective Spells"
msgstr "防护咒语"

#. Key:	990C3DC3435FC2A71DC73B9B41B8C9BB
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.W_FileImg.FileName
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.W_FileImg.FileName
msgctxt ",990C3DC3435FC2A71DC73B9B41B8C9BB"
msgid "Path to redemption"
msgstr "救赎之路"

#. Key:	D7C931CB4E6A705540C310918D9CF42A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.W_SelectUser_Admin.Name
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_PCMenu_DirectorOffice.W_PCMenu_DirectorOffice_C:WidgetTree.W_SelectUser_Admin.Name
msgctxt ",D7C931CB4E6A705540C310918D9CF42A"
msgid "???"
msgstr "???"

#. Key:	F779D59D428BEFDAF92CA78C4CBC63E0
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/PC/W_SelectUser.Default__W_SelectUser_C.Name
#: /Game/Blueprints/Widgets/PC/W_SelectUser.Default__W_SelectUser_C.Name
msgctxt ",F779D59D428BEFDAF92CA78C4CBC63E0"
msgid "Alumnos"
msgstr "校友录"

#. Key:	5DC456BC41C26A60AFF36D80540E518E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/Chat/W_ChatCouldNotBeSent.W_ChatCouldNotBeSent_C:WidgetTree.TextMessage.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/Chat/W_ChatCouldNotBeSent.W_ChatCouldNotBeSent_C:WidgetTree.TextMessage.Text
msgctxt ",5DC456BC41C26A60AFF36D80540E518E"
msgid "The message couldn't be sent"
msgstr "消息发送失败"

#. Key:	899DC17845D944CDBE327187B9D283C6
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/Chat/W_ChatMessageSticker.W_ChatMessageSticker_C:WidgetTree.TextName.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/Chat/W_ChatMessageSticker.W_ChatMessageSticker_C:WidgetTree.TextName.Text
msgctxt ",899DC17845D944CDBE327187B9D283C6"
msgid "Ryuuta"
msgstr "龙太"

#. Key:	0D105FF844D7FBCA0BD11E88442A8B81
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_CallRow.W_CallRow_C:WidgetTree.TextBlock_0.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_CallRow.W_CallRow_C:WidgetTree.TextBlock_0.Text
msgctxt ",0D105FF844D7FBCA0BD11E88442A8B81"
msgid "La MAMA"
msgstr "妈妈桑"

#. Key:	8438BAED4E0036DB67B352BBC0231408
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_IngamePhoneMenu.W_IngamePhoneMenu_C:ExecuteUbergraph_W_IngamePhoneMenu [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_IngamePhoneMenu.W_IngamePhoneMenu_C:ExecuteUbergraph_W_IngamePhoneMenu [Script Bytecode]
msgctxt ",8438BAED4E0036DB67B352BBC0231408"
msgid "New Message"
msgstr "新消息"

#. Key:	A47CC7BB4DA11369638299B6257BBB07
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_IngamePhoneMenu.W_IngamePhoneMenu_C:ExecuteUbergraph_W_IngamePhoneMenu [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_IngamePhoneMenu.W_IngamePhoneMenu_C:ExecuteUbergraph_W_IngamePhoneMenu [Script Bytecode]
msgctxt ",A47CC7BB4DA11369638299B6257BBB07"
msgid "New Picture"
msgstr "新图鉴"

#. Key:	C915A68A40F164922F1C58A09F15DF70
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_IngamePhoneMenu.W_IngamePhoneMenu_C:ExecuteUbergraph_W_IngamePhoneMenu [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_IngamePhoneMenu.W_IngamePhoneMenu_C:ExecuteUbergraph_W_IngamePhoneMenu [Script Bytecode]
msgctxt ",C915A68A40F164922F1C58A09F15DF70"
msgid "New Note"
msgstr "新笔记"

#. Key:	03607FC547F7C88400CF8F8653C959DA
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_IngamePhoneMenu.W_IngamePhoneMenu_C:WidgetTree.TextNotis.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_IngamePhoneMenu.W_IngamePhoneMenu_C:WidgetTree.TextNotis.Text
msgctxt ",03607FC547F7C88400CF8F8653C959DA"
msgid "New Message"
msgstr "新消息"

#. Key:	1F2B2A0B429F28645673149FDC8394B1
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_NotificationOverlay.W_NotificationOverlay_C:ExecuteUbergraph_W_NotificationOverlay [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_NotificationOverlay.W_NotificationOverlay_C:ExecuteUbergraph_W_NotificationOverlay [Script Bytecode]
msgctxt ",1F2B2A0B429F28645673149FDC8394B1"
msgid "New Message"
msgstr "新消息"

#. Key:	3D0FB2034D1F833DF6C1FF99E94A55A3
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_NotificationOverlay.W_NotificationOverlay_C:ExecuteUbergraph_W_NotificationOverlay [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_NotificationOverlay.W_NotificationOverlay_C:ExecuteUbergraph_W_NotificationOverlay [Script Bytecode]
msgctxt ",3D0FB2034D1F833DF6C1FF99E94A55A3"
msgid "New Note"
msgstr "新笔记"

#. Key:	F3D8BC0240357C1C31235A9ACD2FFD1D
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_NotificationOverlay.W_NotificationOverlay_C:ExecuteUbergraph_W_NotificationOverlay [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_NotificationOverlay.W_NotificationOverlay_C:ExecuteUbergraph_W_NotificationOverlay [Script Bytecode]
msgctxt ",F3D8BC0240357C1C31235A9ACD2FFD1D"
msgid "New Picture"
msgstr "新图鉴"

#. Key:	6576CD7345C3362440643A8B082ABFC8
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_NotificationOverlay.W_NotificationOverlay_C:WidgetTree.TextNotis.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_NotificationOverlay.W_NotificationOverlay_C:WidgetTree.TextNotis.Text
msgctxt ",6576CD7345C3362440643A8B082ABFC8"
msgid "New Message"
msgstr "新消息"

#. Key:	A0BE49D14D422176C77E3FAAE9826694
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.MessagesText.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.MessagesText.Text
msgctxt ",A0BE49D14D422176C77E3FAAE9826694"
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#. Key:	5F73B3E84B36CF12ECE671ABAEB00A59
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.Phone.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.Phone.Text
msgctxt ",5F73B3E84B36CF12ECE671ABAEB00A59"
msgid "Phone"
msgstr "手机"

#. Key:	CF7D9FF649D9B173CA72FF8EEDC28B0E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.TextBlock_0.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.TextBlock_0.Text
msgctxt ",CF7D9FF649D9B173CA72FF8EEDC28B0E"
msgid "Calling..."
msgstr "正在呼叫..."

#. Key:	6CE9B24543F6FCE5CCC20997BA5A274E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.TextBlock_1.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.TextBlock_1.Text
msgctxt ",6CE9B24543F6FCE5CCC20997BA5A274E"
msgid "21:42"
msgstr "21:42"

#. Key:	F459289E42EA30500784DF81ED61F775
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.TextBlock_124.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.TextBlock_124.Text
msgctxt ",F459289E42EA30500784DF81ED61F775"
msgid "Items"
msgstr "物品"

#. Key:	31886777465CDEF2AAE9DAAFE2C5A236
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.TextBlock_4.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.TextBlock_4.Text
msgctxt ",31886777465CDEF2AAE9DAAFE2C5A236"
msgid "| Message"
msgstr "| 讯息"

#. Key:	2B30576544F1914DD6A6ADA2525A9940
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.TextBlock_94.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.TextBlock_94.Text
msgctxt ",2B30576544F1914DD6A6ADA2525A9940"
msgid "21:42"
msgstr "21:42"

#. Key:	84B1BECC4B35FCF4CE8B3A83EC346737
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_CallRow.Name
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_CallRow.Name
msgctxt ",84B1BECC4B35FCF4CE8B3A83EC346737"
msgid "Mom"
msgstr "妈妈"

#. Key:	C54E33734FDBBEA5E1C606B7706CAAC5
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_CallRow_1.Name
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_CallRow_1.Name
msgctxt ",C54E33734FDBBEA5E1C606B7706CAAC5"
msgid "Dad"
msgstr "爸爸"

#. Key:	E7B66CE244EA9387C52106AAA2A11458
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_CallRow_2.Name
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_CallRow_2.Name
msgctxt ",E7B66CE244EA9387C52106AAA2A11458"
msgid "Suzuki Hana"
msgstr "雨"

#. Key:	520166E94086E93811B95D89FD4D8AB2
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_CallRow_3.Name
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_CallRow_3.Name
msgctxt ",520166E94086E93811B95D89FD4D8AB2"
msgid "Tamiko"
msgstr "玉子"

#. Key:	24F59E3A49EEE7FE53559BB4E3017766
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_CallRow_4.Name
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_CallRow_4.Name
msgctxt ",24F59E3A49EEE7FE53559BB4E3017766"
msgid "Haruki <3"
msgstr "春树 <3"

#. Key:	14AD552343C31F02364D3EACE358D1CE
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_ChatRow.Name
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_ChatRow.Name
msgctxt ",14AD552343C31F02364D3EACE358D1CE"
msgid "Haruki <3"
msgstr "春树 <3"

#. Key:	C5F98C0D443B1013AF3D37ABB424E5CE
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_ChatRow_1.Name
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_ChatRow_1.Name
msgctxt ",C5F98C0D443B1013AF3D37ABB424E5CE"
msgid "Dad"
msgstr "爸爸"

#. Key:	DC00D5914EE407C57F792398DABF9FDC
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_ChatRow_2.Name
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_ChatRow_2.Name
msgctxt ",DC00D5914EE407C57F792398DABF9FDC"
msgid "Mom"
msgstr "妈妈"

#. Key:	EBAD465247C1B7D08AF15786D041C394
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_ChatRow_3.Name
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_ChatRow_3.Name
msgctxt ",EBAD465247C1B7D08AF15786D041C394"
msgid "+654412335486966548945465452123321"
msgstr "+654412335486966548945465452123321"

#. Key:	F8DCF4854F22D2D7D84026B47F9949C8
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_ChatRow_4.Name
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_ChatRow_4.Name
msgctxt ",F8DCF4854F22D2D7D84026B47F9949C8"
msgid "Suzuki Hana"
msgstr "雨"

#. Key:	C499AF304BC5442E8678B2B156CD3BE1
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_ChatRow_5.Name
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_ChatRow_5.Name
msgctxt ",C499AF304BC5442E8678B2B156CD3BE1"
msgid "Tamiko"
msgstr "玉子"

#. Key:	11F398574B37D1676A8145A09F728B25
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_ChatRow_6.Name
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_PhoneMenu.W_PhoneMenu_C:WidgetTree.W_ChatRow_6.Name
msgctxt ",11F398574B37D1676A8145A09F728B25"
msgid "NekoExpress"
msgstr "猫速通"

#. Key:	77B9BAC3484D909298E0FB8EE03457BB
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_TextItem.W_TextItem_C:WidgetTree.Title_1.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Phone/W_TextItem.W_TextItem_C:WidgetTree.Title_1.Text
msgctxt ",77B9BAC3484D909298E0FB8EE03457BB"
msgid ">"
msgstr ">"

#. Key:	86E50C2A41FAB9A399D753966EA5BADA
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Screamer/W_Screamer.W_Screamer_C:WidgetTree.TextBlock_0.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Screamer/W_Screamer.W_Screamer_C:WidgetTree.TextBlock_0.Text
msgctxt ",86E50C2A41FAB9A399D753966EA5BADA"
msgid "HELP ME"
msgstr "救我"

#. Key:	TUT_Camera_Text_EN
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Camera.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Camera.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Camera_Text_EN"
msgid "On first person mode you can interact with items. When you get close to an interactable item an icon will appear."
msgstr "第一人称模式下可操作物品。靠近可交互物品时，图标将自动浮现。"

#. Key:	TUT_Camera_Text_ES
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Camera.Text_ES_17_B8155D7749D0AB73B7E4DBA7D1F51671
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Camera.Text_ES_17_B8155D7749D0AB73B7E4DBA7D1F51671
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Camera_Text_ES"
msgid "En el modo primera persona puedes interactuar con objetos. Cuando te acerques a un objeto interactuable aparecerá un icono."
msgstr "在第一人称模式下，你可以与物体互动。靠近可交互物体时，将浮现交互图标。"

#. Key:	TUT_Camera_Title_EN
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Camera.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Camera.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Camera_Title_EN"
msgid "First Person Mode"
msgstr "第一人称视角"

#. Key:	TUT_Camera_Title_ES
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Camera.Title_ES_14_6CF0D3654758CCED796BD79D7D490A00
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Camera.Title_ES_14_6CF0D3654758CCED796BD79D7D490A00
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Camera_Title_ES"
msgid "Modo Primera Persona"
msgstr "第一人称模式"

#. Key:	A051E06C4A285DBEA8EEA3BEA8C6AA21
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Images.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Images.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
msgctxt ",A051E06C4A285DBEA8EEA3BEA8C6AA21"
msgid "If you find something relevant it will be stored in your phone."
msgstr "若发现相关线索，将自动存入手机。"

#. Key:	BB2E0C5B495E25C2391ADC98EDD6AE8E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Images.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Images.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
msgctxt ",BB2E0C5B495E25C2391ADC98EDD6AE8E"
msgid "Images"
msgstr "图像"

#. Key:	TUT_Inventory_Text_EN
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Inventory.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Inventory.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Inventory_Text_EN"
msgid "You can see the items you have obtained in the inventory of your phone."
msgstr "你可以在手机物品栏中查看已获得的道具。已使用的物品会以深色标记显示。"

#. Key:	TUT_Inventory_Text_ES
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Inventory.Text_ES_17_B8155D7749D0AB73B7E4DBA7D1F51671
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Inventory.Text_ES_17_B8155D7749D0AB73B7E4DBA7D1F51671
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Inventory_Text_ES"
msgid "Puedes ver los objetos que obtienes en el inventario de tu móvil."
msgstr "你可以在手机库存中查看获得的物品。"

#. Key:	TUT_Inventory_Title_EN
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Inventory.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Inventory.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Inventory_Title_EN"
msgid "Items"
msgstr "物品"

#. Key:	TUT_Inventory_Title_ES
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Inventory.Title_ES_14_6CF0D3654758CCED796BD79D7D490A00
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Inventory.Title_ES_14_6CF0D3654758CCED796BD79D7D490A00
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Inventory_Title_ES"
msgid "Objetos"
msgstr "物品"

#. Key:	3E3306014B2B61B08FD80E8619B3B31A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Light.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Light.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
msgctxt "DT_Tutorial,3E3306014B2B61B08FD80E8619B3B31A"
msgid "In first person mode your phone will have the light on. Use it to navigate dark spaces. "
msgstr "第一人称模式下，手机将自动开启照明功能，助你探索黑暗区域。"

#. Key:	C5049B034B0E28BA47427F8ABBD7064E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Light.Text_ES_17_B8155D7749D0AB73B7E4DBA7D1F51671
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Light.Text_ES_17_B8155D7749D0AB73B7E4DBA7D1F51671
msgctxt "DT_Tutorial,C5049B034B0E28BA47427F8ABBD7064E"
msgid "En modo primera persona tu móvil tendrá la luz encendida. Úsalo para navegar espacios oscuros."
msgstr "第一人称模式下手机将保持照明开启。用它来探索黑暗区域。"

#. Key:	F7FFD2E445C67452B8F0559BD6679AD7
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Light.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Light.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
msgctxt "DT_Tutorial,F7FFD2E445C67452B8F0559BD6679AD7"
msgid "Light"
msgstr "光"

#. Key:	BDCD8EC64766EDCD9D790B9D74B60433
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Light.Title_ES_14_6CF0D3654758CCED796BD79D7D490A00
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Light.Title_ES_14_6CF0D3654758CCED796BD79D7D490A00
msgctxt "DT_Tutorial,BDCD8EC64766EDCD9D790B9D74B60433"
msgid "Luz"
msgstr "露兹"

#. Key:	TUT_Map_Text_EN
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Map.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Map.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Map_Text_EN"
msgid "Press M to open the map. The map shows the zone of the high school you are currently in. Also marks the rooms you have visited. Look for the storage room."
msgstr "按M打开地图。地图将显示你在校园内的当前位置，并标记已探索过的房间。请寻找储藏室的位置。"

#. Key:	TUT_Map_Text_ES
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Map.Text_ES_17_B8155D7749D0AB73B7E4DBA7D1F51671
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Map.Text_ES_17_B8155D7749D0AB73B7E4DBA7D1F51671
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Map_Text_ES"
msgid "Pulsa M para abrir el mapa. El mapa te muestra la zona del instituto en la que te encuentras. También quedan marcadas las estancias en las que has estado. Busca el almacén."
msgstr "按M打开地图。地图将显示你在校园内的当前位置，并标记已探索过的房间。请寻找储藏室的位置。"

#. Key:	TUT_Map_Title_EN
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Map.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Map.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Map_Title_EN"
msgid "Map"
msgstr "地图"

#. Key:	TUT_Map_Title_ES
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Map.Title_ES_14_6CF0D3654758CCED796BD79D7D490A00
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Map.Title_ES_14_6CF0D3654758CCED796BD79D7D490A00
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Map_Title_ES"
msgid "Mapa"
msgstr "地图"

#. Key:	2778710E4D0F6D046A58D0AFE69A7052
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Panties.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Panties.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
msgctxt "DT_Tutorial,2778710E4D0F6D046A58D0AFE69A7052"
msgid "There are many panties hidden in the school, they are optional collectibles. Try to find them all!"
msgstr "校园里藏了许多胖次。这些都是可选收集品。试着把它们全部找出来吧！"

#. Key:	247B2E264522292428C6DFAECF773100
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Panties.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Panties.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
msgctxt "DT_Tutorial,247B2E264522292428C6DFAECF773100"
msgid "Panties"
msgstr "胖次"

#. Key:	6233F9294692A1AF8C9AF0A6C04AB26E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Panties.Title_ES_14_6CF0D3654758CCED796BD79D7D490A00
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Panties.Title_ES_14_6CF0D3654758CCED796BD79D7D490A00
msgctxt "DT_Tutorial,6233F9294692A1AF8C9AF0A6C04AB26E"
msgid "Panties"
msgstr "胖次"

#. Key:	TUT_Phone_Text_EN
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Phone.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Phone.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Phone_Text_EN"
msgid "Your phone has many functions that may help you in your way. Try calling your parents."
msgstr "手机功能丰富，旅途或许能派上用场。不妨先给父母打个电话试试。"

#. Key:	TUT_Phone_Text_ES
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Phone.Text_ES_17_B8155D7749D0AB73B7E4DBA7D1F51671
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Phone.Text_ES_17_B8155D7749D0AB73B7E4DBA7D1F51671
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Phone_Text_ES"
msgid "Tu móvil tiene varias funciones que pueden ayudarte en tu camino. Prueba a llamar a tus padres."
msgstr "你的手机有多种功能，能助你旅途顺利。不妨试试给父母打个电话。"

#. Key:	88247E2E4D3B3C7F79DBCE8278D7031B
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Phone.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Phone.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
msgctxt ",88247E2E4D3B3C7F79DBCE8278D7031B"
msgid "Phone"
msgstr "手机"

#. Key:	TUT_Phone_Title_ES
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Phone.Title_ES_14_6CF0D3654758CCED796BD79D7D490A00
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Phone.Title_ES_14_6CF0D3654758CCED796BD79D7D490A00
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Phone_Title_ES"
msgid "Móvil"
msgstr "移动"

#. Key:	TUT_Polaroid_Text_EN
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Polaroid.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Polaroid.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Polaroid_Text_EN"
msgid "There are many Polaroids hidden in the high school. Every one unlocks a skin that can be changed from the main menu. Collect them all!"
msgstr "校园各处藏有拍立得照片，能解锁主菜单的新外观。集齐全部收藏吧！"

#. Key:	TUT_Polaroid_Text_ES
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Polaroid.Text_ES_17_B8155D7749D0AB73B7E4DBA7D1F51671
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Polaroid.Text_ES_17_B8155D7749D0AB73B7E4DBA7D1F51671
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Polaroid_Text_ES"
msgid "Hay diversas Polaroids escondidas por el instituto. Cada una desbloquea un aspecto en el menú principal. Intenta reunirlas todas."
msgstr "校园各处藏有不同拍立得照片，能解锁主菜单的新外观。试着集齐全部吧。"

#. Key:	TUT_Polaroid_Title_EN
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Polaroid.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Polaroid.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Polaroid_Title_EN"
msgid "Polaroids"
msgstr "拍立得照片"

#. Key:	TUT_Polaroid_Title_ES
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Polaroid.Title_ES_14_6CF0D3654758CCED796BD79D7D490A00
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Polaroid.Title_ES_14_6CF0D3654758CCED796BD79D7D490A00
msgctxt "DT_Tutorial,TUT_Polaroid_Title_ES"
msgid "Polaroids"
msgstr "拍立得照片"

#. Key:	D77C4AAC4BF9F09DAC14F3BEF6F12C89
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Texts.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Texts.Text_EN_15_AC1F2440479EA4019E9945B238E5D45C
msgctxt ",D77C4AAC4BF9F09DAC14F3BEF6F12C89"
msgid "If you find relevant notes they will be stored in your phone."
msgstr "若发现相关笔记，将存入你的手机。"

#. Key:	36B8B9184E66708DC02500A35B4C5484
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Texts.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/Table/DT_Tutorial.DT_Tutorial.TUT_Texts.Title_EN_10_E0DA89224DB79B66941E29A9164E47DF
msgctxt ",36B8B9184E66708DC02500A35B4C5484"
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#. Key:	121865B848DB4ABD2DA403A7088ACCE1
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_HideControls.W_HideControls_C:WidgetTree.KB_Text.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_HideControls.W_HideControls_C:WidgetTree.KB_Text.Text
msgctxt ",121865B848DB4ABD2DA403A7088ACCE1"
msgid "Q | "
msgstr "Q |"

#. Key:	6CD35DA04172F11D11346BA0848A461A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_HideControls.W_HideControls_C:WidgetTree.KB_Text_1.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_HideControls.W_HideControls_C:WidgetTree.KB_Text_1.Text
msgctxt ",6CD35DA04172F11D11346BA0848A461A"
msgid "E | "
msgstr "E | "

#. Key:	0CFA4275404919292BF7048AD463FB7C
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_HideControls.W_HideControls_C:WidgetTree.TextBlock.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_HideControls.W_HideControls_C:WidgetTree.TextBlock.Text
msgctxt ",0CFA4275404919292BF7048AD463FB7C"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. Key:	AD58478C46A50FFAFA746197306F969F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_HideControls.W_HideControls_C:WidgetTree.TextBlock_194.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_HideControls.W_HideControls_C:WidgetTree.TextBlock_194.Text
msgctxt ",AD58478C46A50FFAFA746197306F969F"
msgid "Door"
msgstr "门"

#. Key:	253A3D1F4E104A5F0F5E59B250033616
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_InspectControls.W_InspectControls_C:ExecuteUbergraph_W_InspectControls [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_InspectControls.W_InspectControls_C:ExecuteUbergraph_W_InspectControls [Script Bytecode]
msgctxt ",253A3D1F4E104A5F0F5E59B250033616"
msgid "Drop"
msgstr "坠落"

#. Key:	D11D05C4463DA2798C7188B6E1B63EE2
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_InspectControls.W_InspectControls_C:ExecuteUbergraph_W_InspectControls [Script Bytecode]
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_InspectControls.W_InspectControls_C:ExecuteUbergraph_W_InspectControls [Script Bytecode]
msgctxt ",D11D05C4463DA2798C7188B6E1B63EE2"
msgid "Take"
msgstr "接受"

#. Key:	56744DFB4725D8813CA50AABAF657781
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_InspectControls.W_InspectControls_C:WidgetTree.KB_Text.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_InspectControls.W_InspectControls_C:WidgetTree.KB_Text.Text
msgctxt ",56744DFB4725D8813CA50AABAF657781"
msgid "Mouse | "
msgstr "鼠辈"

#. Key:	97AB1E3548780DF5F87FD69B37FEDA35
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_InspectControls.W_InspectControls_C:WidgetTree.KB_Text_1.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_InspectControls.W_InspectControls_C:WidgetTree.KB_Text_1.Text
msgctxt ",97AB1E3548780DF5F87FD69B37FEDA35"
msgid "E | "
msgstr "E"

#. Key:	6FF5199F42D797823C7547875C1BA8FC
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_InspectControls.W_InspectControls_C:WidgetTree.TextBlock.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_InspectControls.W_InspectControls_C:WidgetTree.TextBlock.Text
msgctxt ",6FF5199F42D797823C7547875C1BA8FC"
msgid "Drop"
msgstr "坠落"

#. Key:	702B8A4E4B486EDE83F457A6790558EA
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_InspectControls.W_InspectControls_C:WidgetTree.TextBlock_194.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_InspectControls.W_InspectControls_C:WidgetTree.TextBlock_194.Text
msgctxt ",702B8A4E4B486EDE83F457A6790558EA"
msgid "Rotate "
msgstr "旋转"

#. Key:	1CDDF2F745C1E86D74512082C98517A9
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_TopNotification.W_TopNotification_C:WidgetTree.TextBlock_194.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_TopNotification.W_TopNotification_C:WidgetTree.TextBlock_194.Text
msgctxt ",1CDDF2F745C1E86D74512082C98517A9"
msgid "Move"
msgstr "移动"

#. Key:	C214E175431F66F3A7AE5E8A7A2E19DF
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_TutorialPopUp.W_TutorialPopUp_C:WidgetTree.TextBlock_1.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_TutorialPopUp.W_TutorialPopUp_C:WidgetTree.TextBlock_1.Text
msgctxt ",C214E175431F66F3A7AE5E8A7A2E19DF"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. Key:	8429897546860925EBCC678C9ED09FC6
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_TutorialPopUp.W_TutorialPopUp_C:WidgetTree.TextTutorial.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_TutorialPopUp.W_TutorialPopUp_C:WidgetTree.TextTutorial.Text
msgctxt ",8429897546860925EBCC678C9ED09FC6"
msgid "Your phone has many functions that may help you in your way: \r\n-Calls -Messages -Images -Map -Inventory"
msgstr "你的手机功能多样，助你一路前行：拨号通话、收发短信、拍摄图集、定位地图、随身行囊"

#. Key:	ABA3568F47CF1ABBC80200A8BB99D119
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_TutorialPopUp.W_TutorialPopUp_C:WidgetTree.Title.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/Tutorials/W_TutorialPopUp.W_TutorialPopUp_C:WidgetTree.Title.Text
msgctxt ",ABA3568F47CF1ABBC80200A8BB99D119"
msgid "Phone Menu"
msgstr "电话菜单"

#. Key:	D605C0A44F03B94A1CB81C9600B4BB9E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/W_IntroBlack.Default__W_IntroBlack_C.Texts(0).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/W_IntroBlack.Default__W_IntroBlack_C.Texts(0).Texts
msgctxt ",D605C0A44F03B94A1CB81C9600B4BB9E"
msgid "- What have we done..."
msgstr "我们都干了些什么……"

#. Key:	76FC6508455A3D91095D36957C104BF2
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/W_IntroBlack.Default__W_IntroBlack_C.Texts(1).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/W_IntroBlack.Default__W_IntroBlack_C.Texts(1).Texts
msgctxt ",76FC6508455A3D91095D36957C104BF2"
msgid "- Come on let's go!"
msgstr "- 我们快走吧！"

#. Key:	F164BD96406080471700C186DEC0A22E
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/W_IntroBlack.Default__W_IntroBlack_C.Texts(2).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/W_IntroBlack.Default__W_IntroBlack_C.Texts(2).Texts
msgctxt ",F164BD96406080471700C186DEC0A22E"
msgid "- We should call someone..."
msgstr "- 我们得叫人来……"

#. Key:	D4F898EC40F7F5BBA2D1BDA5DBEE46E3
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/W_IntroBlack.Default__W_IntroBlack_C.Texts(3).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/W_IntroBlack.Default__W_IntroBlack_C.Texts(3).Texts
msgctxt ",D4F898EC40F7F5BBA2D1BDA5DBEE46E3"
msgid "- Screw her! She deserved that."
msgstr "- 管她呢！她活该。"

#. Key:	F0D5896143A676BFEA7FC9825A9AF943
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/W_IntroBlack.Default__W_IntroBlack_C.Texts(4).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/W_IntroBlack.Default__W_IntroBlack_C.Texts(4).Texts
msgctxt ",F0D5896143A676BFEA7FC9825A9AF943"
msgid "- We can't leave her like that!"
msgstr "- 我们总不能丢下她不管呀！"

#. Key:	8317EA29480EB90F1976E5AA25A2012F
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/W_IntroBlack.Default__W_IntroBlack_C.Texts(5).Texts
#: /Game/Blueprints/Widgets/W_IntroBlack.Default__W_IntroBlack_C.Texts(5).Texts
msgctxt ",8317EA29480EB90F1976E5AA25A2012F"
msgid "- Stop talking nonsense. Let's go before somebody sees us!"
msgstr "- 别说废话了！趁还没人发现，快走！"

#. Key:	931D103D45B61E6D963CC581E90FE133
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/W_IntroBlack.W_IntroBlack_C:WidgetTree.Dialogue_1.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/W_IntroBlack.W_IntroBlack_C:WidgetTree.Dialogue_1.Text
msgctxt ",931D103D45B61E6D963CC581E90FE133"
msgid "Press E to advance dialogue"
msgstr "按E继续对话"

#. Key:	59A6D3FB4F234B9D66FE8688AAE77003
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/W_MasterIntro.W_MasterIntro_C:WidgetTree.DevelopementWarningText.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/W_MasterIntro.W_MasterIntro_C:WidgetTree.DevelopementWarningText.Text
msgctxt ",59A6D3FB4F234B9D66FE8688AAE77003"
msgid "The full version of High School Dirty Secrets is still in development and some events may change significantly throughout the process. \r\nYou also might encounter some bugs or errors. \r\nIf you do please report them on our Discord server!"
msgstr "《学园秽闻》完整版仍在开发中，部分剧情可能大幅调整。您或许会遇到程序错误或漏洞，欢迎通过Discord服务器向我们反馈！"

#. Key:	43C425654A672927F7A7BFAEDC36A753
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/W_MasterIntro.W_MasterIntro_C:WidgetTree.EpilepsyWarning.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/W_MasterIntro.W_MasterIntro_C:WidgetTree.EpilepsyWarning.Text
msgctxt ",43C425654A672927F7A7BFAEDC36A753"
msgid "Warning: \r\nThis game contains flashing lights that may potentially trigger seizures in people with photosensitive epilepsy. \r\nIf you have a history of epilepsy or seizures, please consult a doctor before playing. Player discretion is advised."
msgstr "警告：本游戏包含闪烁光线效果，可能诱发光敏性癫痫症状。如有癫痫病史或相关症状，请在游玩前咨询医师。建议玩家谨慎判断自身状况。"

#. Key:	85D012104FAF557B256FD59038DF2EB0
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/W_MasterIntro.W_MasterIntro_C:WidgetTree.TextBlock_162.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/W_MasterIntro.W_MasterIntro_C:WidgetTree.TextBlock_162.Text
msgctxt ",85D012104FAF557B256FD59038DF2EB0"
msgid "Mitsuki"
msgstr "美月"

#. Key:	D897041449E25EE3FCF3BE9FCD0216B8
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/W_MasterIntro.W_MasterIntro_C:WidgetTree.TextBlock_98.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/W_MasterIntro.W_MasterIntro_C:WidgetTree.TextBlock_98.Text
msgctxt ",D897041449E25EE3FCF3BE9FCD0216B8"
msgid "Game Studio"
msgstr "游戏工作室"

#. Key:	8F0A95C44B9AD5CBE05891B282C78DBE
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/W_NotChat.W_NotChat_C:WidgetTree.TextBlock.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/W_NotChat.W_NotChat_C:WidgetTree.TextBlock.Text
msgctxt ",8F0A95C44B9AD5CBE05891B282C78DBE"
msgid "TAB"
msgstr "TAB"

#. Key:	669A14B1476A3EEA45BA1E950000FF6D
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/W_NotChat.W_NotChat_C:WidgetTree.TextBlock_0.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/W_NotChat.W_NotChat_C:WidgetTree.TextBlock_0.Text
msgctxt ",669A14B1476A3EEA45BA1E950000FF6D"
msgid "New Message"
msgstr "新消息"

#. Key:	70C2B8B74BE15DE3074CB8A507D7DB20
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/W_RuneText_Regular.W_RuneText_Regular_C:WidgetTree.TextBlock_102.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/W_RuneText_Regular.W_RuneText_Regular_C:WidgetTree.TextBlock_102.Text
msgctxt ",70C2B8B74BE15DE3074CB8A507D7DB20"
msgid "A"
msgstr "A"

#. Key:	AB4D814345BF47F53CDD87B504DABBE7
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/W_Transition_End.W_Transition_End_C:WidgetTree.TextBlock.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/W_Transition_End.W_Transition_End_C:WidgetTree.TextBlock.Text
msgctxt ",AB4D814345BF47F53CDD87B504DABBE7"
msgid "0/4 Panties found."
msgstr "已找到胖次：0/4"

#. Key:	FEA96A0D40CAFD0451AAE794A902FD2A
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/W_Transition_End.W_Transition_End_C:WidgetTree.TextBlock_0.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/W_Transition_End.W_Transition_End_C:WidgetTree.TextBlock_0.Text
msgctxt ",FEA96A0D40CAFD0451AAE794A902FD2A"
msgid "You have completed the demo."
msgstr "试玩版已通关。"

#. Key:	C1B666CC4C634A3FB3A095A3DDBF7725
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/W_Trucos.W_Trucos_C:WidgetTree.TextBlock_34.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/W_Trucos.W_Trucos_C:WidgetTree.TextBlock_34.Text
msgctxt ",C1B666CC4C634A3FB3A095A3DDBF7725"
msgid "X"
msgstr "X"

#. Key:	1ABC2A4C473AEC8F5A1BFF84CE31E8D9
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/WBP_UseItem.WBP_UseItem_C:WidgetTree.TextBlock_102.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/WBP_UseItem.WBP_UseItem_C:WidgetTree.TextBlock_102.Text
msgctxt ",1ABC2A4C473AEC8F5A1BFF84CE31E8D9"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. Key:	5D24263F475D89975465DCAFD73645F0
#. SourceLocation:	/Game/Blueprints/Widgets/WBP_UseItem.WBP_UseItem_C:WidgetTree.TextBlock_103.Text
#: /Game/Blueprints/Widgets/WBP_UseItem.WBP_UseItem_C:WidgetTree.TextBlock_103.Text
msgctxt ",5D24263F475D89975465DCAFD73645F0"
msgid "Select an Item"
msgstr "选择物品"

#. Key:	C_02_001_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_02_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_02_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_02_001_English"
msgid "Honey, have you already left school?"
msgstr "亲爱的，你放学了吗？"

#. Key:	C_02_002_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_02_002.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_02_002.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_02_002_English"
msgid "Is everything alright? It's getting late."
msgstr "没事吧？天色不早了。"

#. Key:	C_02_003_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_02_003.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_02_003.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_02_003_English"
msgid "The new smartphone just arrived."
msgstr "你的新手机刚到。"

#. Key:	C_02_004_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_02_004.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_02_004.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_02_004_English"
msgid "If you're with your friends, ask them to lend you theirs and send me a message."
msgstr "要是跟朋友一起，借他们的用用，再给我捎个信。"

#. Key:	C_02_005_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_02_005.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_02_005.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_02_005_English"
msgid "Hello?"
msgstr "喂？"

#. Key:	C_03_001_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_03_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_03_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_03_001_English"
msgid "What do you want for dinner?"
msgstr "晚饭想吃什么？"

#. Key:	C_04_001_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_04_001_English"
msgid "Now you can't get out neither"
msgstr "这下你也出不去了"

#. Key:	C_04_002_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_002.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_002.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_04_002_English"
msgid "Go to class 1-B if you want answers."
msgstr "想知道答案？去1-B房间。"

#. Key:	C_04_003_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_003.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_003.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_04_003_English"
msgid "@15"
msgstr "@15"

#. Key:	C_04_004_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_004.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_004.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_04_004_English"
msgid "Do you like to be watched? Now I'm the one watching."
msgstr "喜欢被人注视的感觉吗？很好，你已成功吸引了我的目光。"

#. Key:	C_04_005_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_005.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_005.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_04_005_English"
msgid "Find me."
msgstr "来寻我。"

#. Key:	C_04_006_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_006.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_006.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_04_006_English"
msgid "Getting closer."
msgstr "有动静了。"

#. Key:	C_04_007_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_007.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_007.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_04_007_English"
msgid "Having fun?"
msgstr "玩得开心吗？"

#. Key:	C_04_008_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_008.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_008.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_04_008_English"
msgid "Almost there."
msgstr "快到了。"

#. Key:	C_04_009_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_009.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_009.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_04_009_English"
msgid "MURDERER"
msgstr "杀人凶手"

#. Key:	C_04_010_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_010.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_010.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_04_010_English"
msgid "Go to the second floor if you want answers"
msgstr "想找答案？上二楼瞧瞧"

#. Key:	C_04_011_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_011.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_011.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_04_011_English"
msgid "Here are your answers:"
msgstr "你的答案在此："

#. Key:	C_04_012_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_012.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_04_012.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_04_012_English"
msgid "ADMIN CODE 236914"
msgstr "管理员代码236914"

#. Key:	C_05_001_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_05_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_05_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_05_001_English"
msgid "I'm sure it was your fault and now they're going to tell us all off."
msgstr "肯定是你惹的祸，这下咱们都得挨训了。"

#. Key:	C_05_002_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_05_002.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_05_002.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_05_002_English"
msgid "I.. I'm sorry"
msgstr "我...我很抱歉"

#. Key:	C_05_003_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_05_003.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_05_003.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_05_003_English"
msgid "I didn't expect the girls to go that far"
msgstr "我没想到会闹到这种地步"

#. Key:	C_05_004_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_05_004.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_05_004.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_05_004_English"
msgid "I didn't want things to end this way, I swear"
msgstr "我发誓，真没想过会走到这一步"

#. Key:	C_05_005_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_05_005.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_05_005.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_05_005_English"
msgid "I'll call the police to get you, I don't care what the others say"
msgstr "我这就报警抓你。别人怎么说我不管。"

#. Key:	C_06_001_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_06_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_06_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_06_001_English"
msgid "I can't believe it"
msgstr "这简直难以置信"

#. Key:	C_06_002_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_06_002.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_06_002.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_06_002_English"
msgid "You are literally the worst"
msgstr "你简直差劲透了"

#. Key:	C_07_001_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_07_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_07_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_07_001_English"
msgid "I've already told you not to bother me. If you're going to get jealous, I'll pass."
msgstr "我早说过别来烦我。要吃醋的话，恕不奉陪。"

#. Key:	C_08_001_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_08_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ChatsDialog_Table.ChatsDialog_Table.C_08_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ChatsDialog_Table,C_08_001_English"
msgid "Your order has been delivered today. Thank you for trusting our services. We hope to see you soon!"
msgstr "您的订单已送达。感谢您选择我们的服务，期待再次为您效劳！"

#. Key:	D_001_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_001_English"
msgid "The door is closed, they have left me locked in."
msgstr "门关上了。他们把我锁在了里面。"

#. Key:	D_002_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_002.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_002.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_002_English"
msgid "I can't open it."
msgstr "我打不开它。"

#. Key:	D_003_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_003.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_003.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_003_English"
msgid "I need my phone, it should be in my locker."
msgstr "手机在储物柜里，我得去拿。"

#. Key:	D_004_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_004.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_004.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_004_English"
msgid "Really funny."
msgstr "笑死人了。"

#. Key:	D_005_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_005.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_005.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_005_English"
msgid "No service. A text maybe?"
msgstr "信号中断。发条短信试试？"

#. Key:	D_006_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_006.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_006.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_006_English"
msgid "The lockers are not over here."
msgstr "储物柜不在这边。"

#. Key:	D_008_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_008.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_008.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_008_English"
msgid "I should call someone."
msgstr "该打个电话了。"

#. Key:	D_009_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_009.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_009.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_009_English"
msgid "Seriously?"
msgstr "不是吧？"

#. Key:	D_010_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_010.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_010.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_010_English"
msgid "I need to get out of here, maybe I find something useful in the storage room."
msgstr "我得赶紧离开这儿。储物间里说不定能找到些有用的东西。"

#. Key:	D_013_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_013.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_013.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_013_English"
msgid "I don't get it, it should work."
msgstr "奇怪...这法子本该管用的。"

#. Key:	D_014_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_014.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_014.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_014_English"
msgid "It's stuck!"
msgstr "卡住了！"

#. Key:	D_015_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_015.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_015.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_015_English"
msgid "It's locked."
msgstr "门锁着。"

#. Key:	D_016_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_016.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_016.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_016_English"
msgid "The school closes at 9:00 PM. I think they've left me locked up. This time they went too far..."
msgstr "学校晚上九点就关门了。他们肯定是把我锁在里面了。这次实在太过分了……"

#. Key:	D_017_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_017.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_017.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_017_English"
msgid "Door opened with"
msgstr "门已开启，使用"

#. Key:	D_018_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_018.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_018.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_018_English"
msgid "It's locked."
msgstr "门锁着。"

#. Key:	D_019_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_019.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_019.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_019_English"
msgid "Wha.. what happened?"
msgstr "这……这是怎么回事？"

#. Key:	D_020_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_020.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_020.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_020_English"
msgid "Girls?"
msgstr "大家呢？"

#. Key:	D_021_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_021.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_021.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_021_English"
msgid "Now I have the key to the teachers room."
msgstr "教师休息室的钥匙到手了。"

#. Key:	D_022_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_022.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_022.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_022_English"
msgid "You found a key"
msgstr "你找到了一把钥匙"

#. Key:	D_023_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_023.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_023.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_023_English"
msgid "I don't know if it will be of any use... Since they threw my bag down the stairs it's been barely working."
msgstr "不知道还能不能用……自从他们把我的包扔下楼梯后，这东西就一直不太好使。"

#. Key:	D_024_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_024.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_024.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_024_English"
msgid "Shit."
msgstr "妈的。"

#. Key:	D_025_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_025.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_025.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_025_English"
msgid "Can it recieve texts now?"
msgstr "现在能收到短信了吗？"

#. Key:	D_027_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_027.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_027.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_027_English"
msgid "Wha..?"
msgstr "什么？"

#. Key:	D_028_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_028.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_028.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_028_English"
msgid "That's the teachers room, maybe there is a key to get me out of here."
msgstr "教师休息室……说不定能找到出去的钥匙。"

#. Key:	D_029_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_029.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_029.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_029_English"
msgid "Door opened with the Teachers Room Key"
msgstr "教师休息室钥匙开启此门"

#. Key:	D_030_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_030.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_030.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_030_English"
msgid "Uemura..."
msgstr "上村……"

#. Key:	D_031_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_031.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_031.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_031_English"
msgid "No service..."
msgstr "无信号..."

#. Key:	D_032_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_032.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_032.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_032_English"
msgid "2 - B"
msgstr "2 - B"

#. Key:	D_033_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_033.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_033.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_033_English"
msgid "The note said something about the bathrooms, I should go take a look."
msgstr "纸条上提到了洗手间。我得去查看一下。"

#. Key:	D_034_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_034.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_034.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_034_English"
msgid "I found a key to the teachers room, maybe there is the key to unlock the front door."
msgstr "我找到了教师休息室的钥匙。说不定大门的钥匙就在里面。"

#. Key:	D_035_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_035.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_035.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_035_English"
msgid "This is disgusting! Luckily there's no one around."
msgstr "呃，这玩意儿真恶心！幸好周围没人看见。"

#. Key:	D_036_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_036.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_036.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_036_English"
msgid "I'm not spending the night in here. Gotta keep looking a way out."
msgstr "我才不要在这儿过夜。得继续找出口。"

#. Key:	D_037_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_037.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_037.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_037_English"
msgid "What's that on the floor?"
msgstr "地上那是什么东西？"

#. Key:	D_038_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_038.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_038.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_038_English"
msgid "This is disgusting! Luckily there's no one around."
msgstr "呃，这玩意儿真恶心！幸好周围没人看见。"

#. Key:	D_039_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_039.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_039.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_039_English"
msgid "My head hurts…Where is everyone?"
msgstr "头好痛……人都去哪儿了？"

#. Key:	D_040_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_040.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_040.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_040_English"
msgid "Cute."
msgstr "真可爱。"

#. Key:	D_041_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_041.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_041.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_041_English"
msgid "Who left those in a place like this?"
msgstr "谁会把它们丢在这种地方？"

#. Key:	D_042_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_042.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_042.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_042_English"
msgid "Uh... Perverts."
msgstr "咦…一群变态。"

#. Key:	D_043_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_043.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_043.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_043_English"
msgid "I like the color."
msgstr "这颜色真不错。"

#. Key:	D_044_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_044.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_044.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_044_English"
msgid "Access available in full version."
msgstr "完整版方可使用。"

#. Key:	D_045_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_045.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_045.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_045_English"
msgid "I thought that part of the building was no longer used."
msgstr "我还以为这栋楼的那部分已经废弃了。"

#. Key:	D_046_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_046.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_046.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_046_English"
msgid "Disgusting! You can tell it's the boys' bathroom."
msgstr "真恶心！一看就是男生厕所。"

#. Key:	D_047_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_047.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_047.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_047_English"
msgid "It was... a girl..."
msgstr "那是...一个女孩..."

#. Key:	D_048_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_048.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_048.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_048_English"
msgid "I have to get out of here...I don't know what's happening but something is wrong."
msgstr "我得离开这儿……虽然不清楚发生了什么，但肯定不对劲。"

#. Key:	D_049_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_049.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_049.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_049_English"
msgid "I would swear that bust had a mouth."
msgstr "我敢发誓那半身像刚才明明有嘴。"

#. Key:	D_050_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_050.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_050.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_050_English"
msgid "Who closed that door?!"
msgstr "谁把门关上了？！"

#. Key:	D_052_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_052.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_052.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_052_English"
msgid "Better let go of it, I don't want to hurt myself."
msgstr "还是放手为妙，我可不想伤着自己。"

#. Key:	D_054_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_054.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_054.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_054_English"
msgid "Who brings high heels to the school?"
msgstr "谁会在学校穿高跟鞋啊？"

#. Key:	D_055_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_055.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_055.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_055_English"
msgid "Maybe I could force it open with something..."
msgstr "或许能用什么东西撬开它……"

#. Key:	D_056_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_056.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_056.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_056_English"
msgid "I did it!"
msgstr "我成功了！"

#. Key:	D_057_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_057.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_057.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_057_English"
msgid "There's light in the computers room."
msgstr "机房里有亮光。"

#. Key:	D_058_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_058.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_058.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_058_English"
msgid "Wait... these are pictures taken from the gym's changing room. They've been spying on us! Jerks!"
msgstr "等等...这些照片是从健身房更衣室拍的。他们一直在监视我们！混蛋！"

#. Key:	D_059_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_059.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_059.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_059_English"
msgid "Should try out a different user."
msgstr "换个用户试试看。"

#. Key:	D_060_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_060.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_060.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_060_English"
msgid "Who is there!?"
msgstr "谁在那儿！？"

#. Key:	D_062_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_062.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_062.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_062_English"
msgid "I need to go to he bathroom, can't hold myself any longer."
msgstr "憋不住了，我得去趟厕所。"

#. Key:	D_063_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_063.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_063.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_063_English"
msgid "No way."
msgstr "怎么可能。"

#. Key:	D_064_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_064.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_064.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_064_English"
msgid "It won't be over until I find out whats going on."
msgstr "不查个水落石出我绝不罢休。"

#. Key:	D_065_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_065.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_065.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_065_English"
msgid "An inhaler?"
msgstr "呼吸器？"

#. Key:	D_066_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_066.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_066.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_066_English"
msgid "Gotta go to the broadcasting room."
msgstr "得去趟视听教室。"

#. Key:	D_067_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_067.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_067.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_067_English"
msgid "This might be the CD I need. I don't know whats in there, let's play it on a computer."
msgstr "这大概就是我要找的那张光盘。不过里面有什么内容还不好说，先找台电脑读盘看看。"

#. Key:	D_068_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_068.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_068.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_068_English"
msgid "I need to open this strong box."
msgstr "得想办法打开这个保险箱。"

#. Key:	D_069_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_069.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_069.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_069_English"
msgid "2 - B is now open."
msgstr "2-B区域现已开放。"

#. Key:	D_070_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_070.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_070.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_070_English"
msgid "Who steals panties and hides them? Sick!"
msgstr "谁偷了胖次还藏起来？真变态！"

#. Key:	D_071_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_071.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_071.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_071_English"
msgid "It can't be... have they hidden underwear all over the school?"
msgstr "不会吧…他们该不会把内衣藏得满学校都是吧？"

#. Key:	D_072_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_072.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_072.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_072_English"
msgid "Yuck! I hope they are clean..."
msgstr "呃！但愿它们是干净的……"

#. Key:	D_073_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_073.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_073.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_073_English"
msgid "Argh! Please, don't let them be used..."
msgstr "啊！求你了，千万别让他们被用上……"

#. Key:	D_077_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_077.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_077.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_077_English"
msgid "I haven't finished what I came here to do."
msgstr "事还没办完。"

#. Key:	D_078_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_078.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_078.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_078_English"
msgid "This one is for the cooking room."
msgstr "这瓶是给家政教室的。"

#. Key:	D_079_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_079.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_079.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_079_English"
msgid "Well well, now she is sorry for locking me up in a high school where a student died."
msgstr "呵，现在倒知道后悔了？当初把我关在那所死过人的高中里怎么不想想后果。"

#. Key:	D_080_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_080.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_080.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_080_English"
msgid "Thank you so much, Hana! I suppose getting me outta here would be too much to ask."
msgstr "太感谢你了，阿梅！不过想让你带我离开这儿，怕是有点强人所难啦。"

#. Key:	D_081_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_081.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_081.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_081_English"
msgid "This handwritting looks familiar..."
msgstr "这笔迹看着眼熟..."

#. Key:	D_082_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_082.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_082.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_082_English"
msgid "Ugh... Perverts!"
msgstr "呃…变态！"

#. Key:	D_083_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_083.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_083.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_083_English"
msgid "You have been trolled"
msgstr "你被耍了"

#. Key:	D_084_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_084.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_084.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_084_English"
msgid "Something floats in the water."
msgstr "水面上漂着什么东西。"

#. Key:	D_085_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_085.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_085.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_085_English"
msgid "Yuck, the boys locker room smells worse than I imagined."
msgstr "呃，男生更衣室的味道比我想象中还难闻。"

#. Key:	D_086_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_086.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_086.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_086_English"
msgid "No, no, no! It's a real spirit!"
msgstr "不，不对！这真的是个幽灵！"

#. Key:	D_087_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_087.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_087.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_087_English"
msgid "The haunted high school thing was not an urban legend."
msgstr "闹鬼高中的传闻并非都市传说。"

#. Key:	D_088_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_088.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_088.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_088_English"
msgid "What is this doing in my locker? "
msgstr "谁把这玩意儿塞我柜子里了？"

#. Key:	D_089_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_089.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_089.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_089_English"
msgid "Shower here? In the boys locker room? Nope."
msgstr "在这儿冲澡？男更衣室里？想都别想。"

#. Key:	D_090_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_090.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_090.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_090_English"
msgid "Did this really happen? Did I do this?"
msgstr "这难道是真的？是我做的吗？"

#. Key:	D_091_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_091.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_091.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_091_English"
msgid "Looks like there's something floating in the water."
msgstr "水面上好像漂着什么东西。"

#. Key:	D_092_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_092.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_092.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_092_English"
msgid "This means that... No..."
msgstr "这意味着……不……"

#. Key:	D_093_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_093.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_093.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_093_English"
msgid "I'm also... I... No. It can't be."
msgstr "我……我……不，这不可能。"

#. Key:	D_094_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_094.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_094.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_094_English"
msgid "..."
msgstr "……"

#. Key:	D_095_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_095.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_095.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_095_English"
msgid "Those bitches really pushed me on purpose. "
msgstr "那些贱人绝对是故意推我的。"

#. Key:	D_096_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_096.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_096.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_096_English"
msgid "..."
msgstr "……"

#. Key:	D_097_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_097.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_097.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_097_English"
msgid "I'm not going to swim dressed like that. My swimsuit should be in the girl's locker room."
msgstr "我才不要穿成这样游泳呢。泳衣应该还在女生更衣室里。"

#. Key:	D_098_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_098.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_098.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_098_English"
msgid "I'm never going to get into that pool again."
msgstr "我再也不进那个泳池了。"

#. Key:	D_099_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_099.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_099.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_099_English"
msgid "I can't get it from here. It seems like it's time to get wet."
msgstr "我够不着那东西。看来得下水走一遭了。"

#. Key:	D_100_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_100.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_100.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_100_English"
msgid "I don't like this..."
msgstr "我总觉得不太对劲..."

#. Key:	D_121_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_121.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_121.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_121_English"
msgid "I'm not going out dressed like this. I have to find what's in the pool."
msgstr "我才不要穿成这样出去。得先查清池子里到底藏着什么。"

#. Key:	D_122_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_122.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_122.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_122_English"
msgid "I'm not going out dressed like this. First I have to shower, otherwise the chlorine is going to ruin my soft skin."
msgstr "我才不要这副模样出门。得先冲个澡，不然氯水该糟蹋我娇嫩的皮肤了。"

#. Key:	D_124_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_124.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_124.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_124_English"
msgid "Pretty red flowers. They look like roses."
msgstr "娇艳红花，形似玫瑰。"

#. Key:	D_125_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_125.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_125.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_125_English"
msgid "I love the color of these flowers."
msgstr "这些花朵的颜色真让我着迷。"

#. Key:	D_126_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_126.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_126.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_126_English"
msgid "Cute little flowers."
msgstr "可爱的小花丛。"

#. Key:	D_127_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_127.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_127.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_127_English"
msgid "It seems that the lights won't turn on anymore."
msgstr "灯怎么不亮了。"

#. Key:	D_128_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_128.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_128.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_128_English"
msgid "You are being chased."
msgstr "你正被人追赶。"

#. Key:	D_129_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_129.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_129.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_129_English"
msgid "No, no, no, I don't like this at all."
msgstr "不行，绝对不行！我一点儿也不喜欢这样。"

#. Key:	D_130_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_130.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_130.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_130_English"
msgid "Calm down, calm down!"
msgstr "冷静，冷静！"

#. Key:	D_131_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_131.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_131.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_131_English"
msgid "Stop playing with me!"
msgstr "别耍我了！"

#. Key:	D_132_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_132.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_132.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_132_English"
msgid "What is happening?"
msgstr "怎么回事？"

#. Key:	D_133_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_133.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_133.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_133_English"
msgid "I'm not alone."
msgstr "我不是孤身一人。"

#. Key:	D_134_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_134.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_134.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_134_English"
msgid "This class is chaos."
msgstr "这门课简直乱成一锅粥。"

#. Key:	D_135_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_135.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_135.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_135_English"
msgid "What happened in this class?"
msgstr "这堂课发生了什么？"

#. Key:	D_136_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_136.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_136.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_136_English"
msgid "Okay, this doesn't make any sense."
msgstr "这根本说不通。"

#. Key:	D_137_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_137.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_137.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_137_English"
msgid "Why is everything so messy?"
msgstr "怎么到处都乱糟糟的？"

#. Key:	D_138_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_138.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_138.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_138_English"
msgid "What the fuck is that thing supposed to be?!"
msgstr "这到底是什么玩意儿？！"

#. Key:	D_144_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_144.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_144.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_144_English"
msgid "This is the hole! Perverts..."
msgstr "这是洞！一群变态……"

#. Key:	D_145_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_145.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_145.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_145_English"
msgid "What's that noise?"
msgstr "什么动静？"

#. Key:	D_146_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_146.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_146.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_146_English"
msgid "Shit..."
msgstr "妈的……"

#. Key:	D_147_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_147.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_147.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_147_English"
msgid "I have to get out of here."
msgstr "我得赶紧离开这儿。"

#. Key:	D_148_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_148.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_148.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_148_English"
msgid "The door is the only way out of here."
msgstr "门是唯一的出路。"

#. Key:	D_151_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_151.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_151.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_151_English"
msgid "The fog disappeared."
msgstr "迷雾散去了。"

#. Key:	D_152_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_152.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_152.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_152_English"
msgid "Looks like some kind of ritual marks."
msgstr "这些痕迹像是某种仪式留下的印记。"

#. Key:	D_158_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_158.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_158.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_158_English"
msgid "Two more to go..."
msgstr "还剩两个……"

#. Key:	D_159_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_159.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_159.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_159_English"
msgid "Just one more..."
msgstr "还剩一个……"

#. Key:	D_160_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_160.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_160.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_160_English"
msgid "There is still someone important on this floor."
msgstr "这层楼里还有重要的东西。"

#. Key:	D_161_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_161.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_161.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_161_English"
msgid "I have already been on that floor."
msgstr "这层我已经去过了。"

#. Key:	D_162_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_162.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_162.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_162_English"
msgid "There is noone relevant there."
msgstr "那儿没有要找的人。"

#. Key:	D_170_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_170.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_170.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_170_English"
msgid "Hiragawa! Is it really you? This is impossible!"
msgstr "平川！真是你吗？这不可能！"

#. Key:	D_171_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_171.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_171.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_171_English"
msgid "What's going on?!"
msgstr "怎么回事？！"

#. Key:	D_172_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_172.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_172.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_172_English"
msgid "It can't be real!"
msgstr "这不可能！"

#. Key:	D_173_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_173.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_173.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_173_English"
msgid "It's impossible, you're... dead!"
msgstr "不可能，你明明……你已经死了！"

#. Key:	D_174_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_174.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_174.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_174_English"
msgid "You liked playing with fire? Now you'll burn with me."
msgstr "喜欢玩火？那就陪我一起燃烧吧。"

#. Key:	D_175_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_175.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_175.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_175_English"
msgid "Hiragawa! It can't be... I'm sorry! I... I never wanted this to happen, really..."
msgstr "平川！怎么会……对不起！我……我从没想过会变成这样，真的……"

#. Key:	D_176_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_176.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/Dialogos_-_Dialogos.Dialogos_-_Dialogos.D_176.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "Dialogos_-_Dialogos,D_176_English"
msgid "What are you doing here, damn? Leave me alone!"
msgstr "你在这儿做什么？快走开！"

#. Key:	I_001_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_001.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_001_English"
msgid "Dumb"
msgstr "傻瓜"

#. Key:	I_002_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_002.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_002.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_002_English"
msgid "1 - A"
msgstr "1 - A"

#. Key:	I_003_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_003.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_003.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_003_English"
msgid "1 - B"
msgstr "1 - B"

#. Key:	I_004_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_004.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_004.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_004_English"
msgid "1 - C"
msgstr "一"

#. Key:	I_005_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_005.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_005.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_005_English"
msgid "Storage Room"
msgstr "储藏室"

#. Key:	I_006_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_006.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_006.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_006_English"
msgid "Library"
msgstr "图书室"

#. Key:	I_007_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_007.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_007.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_007_English"
msgid "Teacher's Room"
msgstr "教师休息室"

#. Key:	I_008_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_008.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_008.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_008_English"
msgid "Infirmary"
msgstr "医务室"

#. Key:	I_009_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_009.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_009.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_009_English"
msgid "\"October 19th:& I wish I could get lost into those blue eyes and never come back. Many nights, I imagine his hands softly caressing my body. And then, his tongue travels down my neck.\""
msgstr "十月十九日：& 多想永远沉溺在那片湛蓝里。夜深时，我幻想他的手掌轻抚过肌肤，温热的唇舌沿着颈线游移。"

#. Key:	I_010_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_010.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_010.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_010_English"
msgid "OMG! I heard that thugs from the last year sneak into the staff room to take exam photos and then sell them. They say they have a copy of the key and they hide it in the bathroom."
msgstr "天啊！听说去年有学生溜进教职工室偷拍考卷倒卖！他们还说把答案副本藏在卫生间了！"

#. Key:	I_011_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_011.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_011.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_011_English"
msgid "A student from Yūshū High School has been reported missing after failing to return home yesterday afternoon. Local police have launched an investigation and are asking for public assistance."
msgstr "优树高中一名学生昨日下午未归家，目前已被报失踪。当地警方已展开调查并呼吁民众提供线索。"

#. Key:	I_012_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_012.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_012.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_012_English"
msgid "2 - A"
msgstr "二-A"

#. Key:	I_013_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_013.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_013.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_013_English"
msgid "2 - B"
msgstr "2-B"

#. Key:	I_014_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_014.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_014.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_014_English"
msgid "2 - C"
msgstr "二-C"

#. Key:	I_015_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_015.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_015.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_015_English"
msgid "Broadcasting Room"
msgstr "影音室"

#. Key:	I_016_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_016.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_016.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_016_English"
msgid "Computers Room"
msgstr "机房"

#. Key:	I_017_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_017.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_017.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_017_English"
msgid "Cooking Room"
msgstr "家政教室"

#. Key:	I_018_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_018.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_018.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_018_English"
msgid "3 - A"
msgstr "三甲"

#. Key:	I_019_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_019.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_019.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_019_English"
msgid "3 - B"
msgstr "第三关-B"

#. Key:	I_020_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_020.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_020.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_020_English"
msgid "3 - C"
msgstr "三碳"

#. Key:	I_021_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_021.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_021.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_021_English"
msgid "Science Room"
msgstr "科学实验室"

#. Key:	I_022_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_022.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_022.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_022_English"
msgid "Music Room"
msgstr "音乐室"

#. Key:	I_023_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_023.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_023.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_023_English"
msgid "Student Council Room"
msgstr "学生会室"

#. Key:	I_024_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_024.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_024.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_024_English"
msgid "Principal's Office"
msgstr "校长室"

#. Key:	I_025_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_025.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_025.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_025_English"
msgid "\"October 28th:& Yesterday before last term something unbelievable happened! I lost the bus, so I had to walk home. He was riding his bike and stoped to talk to me. He asked me why I was going home all by my own. He said it was dangerous for it was getting dark. Then he invited me to join him on his bike behind him, he was going to take me home! I leaned against him to avoid falling and squeezed my bossom against his back >.< I tried to keep my skirt in place but it was imposible. I hope nobody saw my panties! At last we arrived at my place and he said goodbye with a big smile. I'm so lucky <3\""
msgstr "10月28日：前天放学时发生了不可思议的事！我错过了公交，只能独自走回家。他骑着自行车突然停在我身边，问我为什么一个人走夜路，说天快黑了不安全。然后他邀请我坐他的后座，说要送我回家！我紧紧靠着他防止摔倒，胸口贴着他的后背>.< 努力想按住裙摆却无济于事，真希望没人看见我的胖次！最后到家时，他笑着和我道别。我真是太幸运了<3"

#. Key:	I_026_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_026.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_026.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_026_English"
msgid "\"To the most beautiful voice of our high school\"<3"
msgstr "<3 致我们高中最美妙的声音"

#. Key:	I_027_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_027.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_027.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_027_English"
msgid "The BEAR came in.\nThen the RABBIT ran away.\nSuddenly the PIG got scared.\nBecause the ROOSTER turned off the lights."
msgstr "熊闯了进来。兔子拔腿就跑。猪突然慌了神。因为公鸡把灯给关了。"

#. Key:	I_028_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_028.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_028.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_028_English"
msgid "The teaching staff is called to an urgent meeting to discuss the recent serious incidents. Discretion regarding the media is requested."
msgstr "教职员工请速至紧急会议，商讨近期重大事件。请对媒体保持缄默。"

#. Key:	I_029_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_029.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_029.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_029_English"
msgid "A good professor is approachable.\nA good professor is a great orator.\nA good professor is strict.\nA good professor has a mouth."
msgstr "良师平易近人。良师妙语连珠。良师要求严格。良师能言善辩。"

#. Key:	I_030_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_030.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_030.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_030_English"
msgid "You have been trolled XD"
msgstr "你被耍啦 XD"

#. Key:	I_031_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_031.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_031.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_031_English"
msgid "HIDE SOMEWHERE\nTHE EYES... \nDON'T LET THEM SEE YOU \n\nNOW I'M SAFE... FOR NOW..."
msgstr "藏身暗处…  
别让它们看见你…  

暂时安全…尚可喘息…"

#. Key:	I_032_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_032.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_032.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_032_English"
msgid "Ever since Uemura disappeared, he's been very nervous. He keeps watching the news and gets angry every time I bring it up. Does he know anything?\nThe girl was sick, how could she leave alone?"
msgstr "自从上村失踪后，他就变得神经兮兮的。整天守着新闻看，我一提这事他就发火。他是不是知道些什么？n那姑娘还病着呢，怎么能让她独自待着？"

#. Key:	I_033_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_033.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_033.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_033_English"
msgid "I've been forced to supervise other clubs. The computer club, okay, no problem. But the occult club? What do I have to do with that? It's just kid stuff..."
msgstr "我被迫接手管理其他社团。电脑社嘛，倒还说得过去。可那个超自然研究社？我凭什么要管这种闲事？简直是小孩子过家家..."

#. Key:	I_034_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_034.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_034.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_034_English"
msgid "-What are you looking for?\n-Redemption"
msgstr "- 你在追寻什么？
- 救赎"

#. Key:	I_035_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_035.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_035.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_035_English"
msgid "There are places where the border between worlds is weakened, marked by pain and tragedy. There, reality breaks down and invisible cracks appear.\nIt is said that these abysses connect with dimensions that we should not know about. There, trapped souls see no light and find no rest. They only repeat their suffering, hoping for freedom… or someone to share it with."
msgstr "世界交界之处存在薄弱地带，总以苦痛与悲剧为标记。现实在此崩裂，隐形的裂隙悄然显现。  
传说这些深渊连接着本不该知晓的异界。受困的灵魂不见天光，不得安息，唯有在无尽折磨中循环往复，渴望着解脱……或有人同堕深渊。"

#. Key:	I_036_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_036.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_036.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_036_English"
msgid "I didn't expect to find something like this. Not in that place, not at that time. It was a mistake, I know. No one would have believed me, especially if they found out what was down there."
msgstr "真没想到会在那儿撞见那东西，偏偏还是那个节骨眼。我知道这步走错了——任谁都不会信我，尤其当他们发现地底藏着什么的时候。"

#. Key:	I_037_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_037.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_037.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_037_English"
msgid "Draw a circle.\nPlace 5 containers in a circular manner around the circle.\nPlace a certain number of candles next to the containers.\nPlace tributes in the containers depending on the number of candles.\n1 Candle: Knife\n2 Candles: Hateful flower\n3 Candles: Human skull\n4 Candles: Obsidian\n5 Candles: Nails"
msgstr "画一个圆。  
在圆周围摆放五个容器。  
容器旁放置若干蜡烛。  
根据蜡烛数量向容器中放入祭品：  
一支烛：短刀  
两支烛：怨毒之花  
三支烛：人类颅骨  
四支烛：黑曜石  
五支烛：铁钉"

#. Key:	I_038_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_038.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_038.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_038_English"
msgid "To alter the ritual swap the following items:\nHateful flower -> Joyful flower\nObsidian -> Jade\nKnife -> Bandages\nNails -> Something with emotional value\n\nThe skull remains in the same position."
msgstr "调整仪式需替换以下物品：  
憎恨之花 → 欢悦之花  
黑曜石 → 青玉  
匕首 → 布带  
铁钉 → 寄托情思之物  

颅骨保持原位不动。"

#. Key:	I_039_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_039.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_039.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_039_English"
msgid "The other day I found some files about rituals on the school computers. I suspect my wife is trying to cast some kind of weird spell on me. I don't normally believe in this stuff but weird things are starting to happen at school.\nI've been looking for a way to protect myself from the ritual and all I've been able to find are weird things on old internet forums."
msgstr "前几天在学校电脑里发现了些仪式相关的文件。我怀疑妻子想对我施什么古怪的咒语。平时我根本不信这套，但学校最近怪事频发。我一直在找抵御仪式的方法，可翻遍老旧论坛也只找到些诡异的内容。"

#. Key:	I_040_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_040.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_040.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_040_English"
msgid "Math: Solve problems 1-10 on page 45.\n\nI think the math teacher has it in for us.\nShe's so annoying, she doesn't leave me alone."
msgstr "数学：完成第45页的1-10题。  
我觉得数学老师故意针对我们。  
她真烦人，老盯着我不放。"

#. Key:	I_041_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_041.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_041.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_041_English"
msgid "(\\  /)\n( - .-)\nc(“)(“)\n"
msgstr "(\  /)n( - .-)nc(“)(“)n"

#. Key:	I_042_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_042.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_042.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_042_English"
msgid "I saw him talking to a girl from another class and I got jealous. I have to control myself.\n\nI can't believe it. We kissed in the computer room when it was empty.\nTouching his lips makes me feel hot."
msgstr "我看见他和别班女生说话，心里直冒酸水。得控制住自己才行。

真不敢相信——我们居然在没人的机房接吻了。碰到他嘴唇时，我浑身都发烫。"

#. Key:	I_043_English
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_043.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
#: /Game/Dialogs/ItemsDialog_Table.ItemsDialog_Table.I_043.English_17_621B01F848210D09A08F3A857A68FBCE
msgctxt "ItemsDialog_Table,I_043_English"
msgid "If he tells you trust me, run."
msgstr "他若让你信他，快逃。"

#. Key:	1976A77F4BA5258100AF729F25840007
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._Password.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
#: /Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._Password.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
msgctxt ",1976A77F4BA5258100AF729F25840007"
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#. Key:	65C5CF7C41965D0F746228A9F4F33A8D
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextAnimalClue.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
#: /Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextAnimalClue.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
msgctxt ",65C5CF7C41965D0F746228A9F4F33A8D"
msgid "Animal Riddle"
msgstr "动物谜题"

#. Key:	987951674DD98A0E74D41386BA9463AC
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextBase1.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
#: /Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextBase1.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
msgctxt ",987951674DD98A0E74D41386BA9463AC"
msgid "Homework"
msgstr "作业"

#. Key:	236392EA40B3CB0567EDC399C1C83141
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextBase2.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
#: /Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextBase2.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
msgctxt ",236392EA40B3CB0567EDC399C1C83141"
msgid "Cute Bunny"
msgstr "可爱兔兔"

#. Key:	1BC059554D420671B47AB0998F28758B
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextBase3.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
#: /Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextBase3.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
msgctxt ",1BC059554D420671B47AB0998F28758B"
msgid "Haruki <3"
msgstr "春树 <3"

#. Key:	0447DEDA4854B6F052DC88A07BCD679D
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextDirectorNote.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
#: /Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextDirectorNote.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
msgctxt ",0447DEDA4854B6F052DC88A07BCD679D"
msgid "Director Announcement"
msgstr "总监通告"

#. Key:	345CBB154601EFF97648118D83AD98A9
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextEyes.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
#: /Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextEyes.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
msgctxt ",345CBB154601EFF97648118D83AD98A9"
msgid "Eyes"
msgstr "凝视"

#. Key:	2812DF91446F976373DF58B4E25818A0
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextLibrary.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
#: /Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextLibrary.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
msgctxt ",2812DF91446F976373DF58B4E25818A0"
msgid "Library Note"
msgstr "图书室手记"

#. Key:	F8D622AE4D4554454F3F98BAC9C22D74
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextNewspaper.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
#: /Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextNewspaper.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
msgctxt ",F8D622AE4D4554454F3F98BAC9C22D74"
msgid "Newspaper"
msgstr "报纸"

#. Key:	32D36615495F57A340841EA3D5274DBF
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextRitual.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
#: /Game/Dialogs/Text_StructTableDataTable.Text_StructTableDataTable._TextRitual.Title_4_E2793307411B00F86BD94A83D66564B2
msgctxt ",32D36615495F57A340841EA3D5274DBF"
msgid "Ritual"
msgstr "仪式"

#. Key:	189641024FD362C163BA79BB01A04CA9
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/W_AnimatedDialog.W_AnimatedDialog_C:WidgetTree.Name.Text
#: /Game/Dialogs/W_AnimatedDialog.W_AnimatedDialog_C:WidgetTree.Name.Text
msgctxt ",189641024FD362C163BA79BB01A04CA9"
msgid "Kasuga"
msgstr "春日"

#. Key:	4452F8334884BC4B79D50581935761B6
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/W_AnimatedDialog_Intro.Default__W_AnimatedDialog_Intro_C.Names(0 - Value).Names_Value
#: /Game/Dialogs/W_AnimatedDialog_Intro.Default__W_AnimatedDialog_Intro_C.Names(0 - Value).Names_Value
msgctxt ",4452F8334884BC4B79D50581935761B6"
msgid "Uemura"
msgstr "植村"

#. Key:	E5F6596E42102EA5009C3BACEC9D7372
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/W_AnimatedDialog_Intro.Default__W_AnimatedDialog_Intro_C.Names(1 - Value).Names_Value
#: /Game/Dialogs/W_AnimatedDialog_Intro.Default__W_AnimatedDialog_Intro_C.Names(1 - Value).Names_Value
msgctxt ",E5F6596E42102EA5009C3BACEC9D7372"
msgid "Ame"
msgstr "雨"

#. Key:	B521A25448C5C3C9CD6F5FB697349DE8
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/W_AnimatedDialog_Intro.Default__W_AnimatedDialog_Intro_C.Names(2 - Value).Names_Value
#: /Game/Dialogs/W_AnimatedDialog_Intro.Default__W_AnimatedDialog_Intro_C.Names(2 - Value).Names_Value
msgctxt ",B521A25448C5C3C9CD6F5FB697349DE8"
msgid "Tamiko"
msgstr "玉子"

#. Key:	04B91C40424895499A90CBB006B6A030
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/W_AnimatedDialog_Intro.Default__W_AnimatedDialog_Intro_C.Names(3 - Value).Names_Value
#: /Game/Dialogs/W_AnimatedDialog_Intro.Default__W_AnimatedDialog_Intro_C.Names(3 - Value).Names_Value
msgctxt ",04B91C40424895499A90CBB006B6A030"
msgid "???"
msgstr "???"

#. Key:	70F9502A4958E92F71438C8ABA6079A9
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/W_AnimatedDialog_Intro.Default__W_AnimatedDialog_Intro_C.Names(4 - Value).Names_Value
#: /Game/Dialogs/W_AnimatedDialog_Intro.Default__W_AnimatedDialog_Intro_C.Names(4 - Value).Names_Value
msgctxt ",70F9502A4958E92F71438C8ABA6079A9"
msgid "???"
msgstr "???"

#. Key:	86C5BEEB444142F7E507B4B04416A31C
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/W_AnimatedDialog_Intro.Default__W_AnimatedDialog_Intro_C.Names(5 - Value).Names_Value
#: /Game/Dialogs/W_AnimatedDialog_Intro.Default__W_AnimatedDialog_Intro_C.Names(5 - Value).Names_Value
msgctxt ",86C5BEEB444142F7E507B4B04416A31C"
msgid "???"
msgstr "???"

#. Key:	EA0B67AC4BFB7886BF6B5FAFFC5B4BC8
#. SourceLocation:	/Game/Dialogs/W_AnimatedDialog_Intro.W_AnimatedDialog_Intro_C:ExecuteUbergraph_W_AnimatedDialog_Intro [Script Bytecode]
#: /Game/Dialogs/W_AnimatedDialog_Intro.W_AnimatedDialog_Intro_C:ExecuteUbergraph_W_AnimatedDialog_Intro [Script Bytecode]
msgctxt ",EA0B67AC4BFB7886BF6B5FAFFC5B4BC8"
msgid "???"
msgstr "???"

#. Key:	CreditsText
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Credits.ST_Credits
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Credits.ST_Credits
msgctxt "ST_Credits,CreditsText"
msgid "Credits\r\n\r\nOriginal Concept\r\nPerson #1\r\n\r\nDirector\r\nPerson #2\r\n\r\nLead Designer\r\nPerson #3\r\n\r\nDesigner\r\nPerson #4\r\nPerson #5\r\n\r\nLevel Design\r\nPerson #6\r\nPerson #7\r\n\r\nStory\r\nPerson #8\r\nPerson #9\r\n\r\nLead Programming\r\nPerson #10\r\n\r\nProgramming\r\nPerson #11\r\nPerson #12\r\n\r\nLead Artist \r\nPerson #13\r\n\r\n3D Artist\r\nPerson #14\r\nPerson #15\r\n\r\nAnimation \r\nPerson #16\r\n\r\nCinematics\r\nPerson #17\r\n\r\nMusic\r\nPerson #18\r\n\r\nSpecial Thanks to\r\nYou\r\nEPIC Games Inc."
msgstr "制作人员

原案构想
人物一

总监
人物二

主设计师
人物三

设计师
人物四
人物五

关卡设计
人物六
人物七

剧情脚本
人物八
人物九

主程序
人物十

程序开发
人物十一
人物十二

主美术
人物十三

三维美术
人物十四
人物十五

动画制作
人物十六

过场动画
人物十七

音乐作曲
人物十八

特别鸣谢
您
EPIC Games Inc."

#. Key:	AudioSettings_Audio
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,AudioSettings_Audio"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#. Key:	AudioSettings_MasterVolume
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,AudioSettings_MasterVolume"
msgid "Master Volume"
msgstr "主音量"

#. Key:	AudioSettings_MasterVolume_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,AudioSettings_MasterVolume_Subtext"
msgid "Adjust the Master Volume"
msgstr "调整主音量"

#. Key:	AudioSettings_MusicVolume
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,AudioSettings_MusicVolume"
msgid "Music Volume"
msgstr "音乐音量"

#. Key:	AudioSettings_MusicVolume_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,AudioSettings_MusicVolume_Subtext"
msgid "Adjust the Music Volume"
msgstr "调整音乐音量"

#. Key:	AudioSettings_SFXVolume
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,AudioSettings_SFXVolume"
msgid "SFX Volume"
msgstr "音效音量"

#. Key:	AudioSettings_SFXVolume_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,AudioSettings_SFXVolume_Subtext"
msgid "Adjust the Sound Effects Volume"
msgstr "调整音效音量"

#. Key:	AudioSettings_Title
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,AudioSettings_Title"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#. Key:	AudioSettings_VoiceVolume
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,AudioSettings_VoiceVolume"
msgid "Voice Volume"
msgstr "语音音量"

#. Key:	AudioSettings_VoiceVolume_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,AudioSettings_VoiceVolume_Subtext"
msgid "Adjust the Voice Volume"
msgstr "调整语音音量"

#. Key:	ControlsSettings_Bindings_Crouch
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_Bindings_Crouch"
msgid "Crouch"
msgstr "下蹲"

#. Key:	ControlsSettings_Bindings_Crouch_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_Bindings_Crouch_Subtext"
msgid "Key/Button to crouch"
msgstr "下蹲按键"

#. Key:	ControlsSettings_Bindings_Jump
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_Bindings_Jump"
msgid "Jump"
msgstr "跳跃"

#. Key:	ControlsSettings_Bindings_Jump_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_Bindings_Jump_Subtext"
msgid "Key/Button to jump"
msgstr "跳跃键"

#. Key:	ControlsSettings_Bindings_MoveBackward
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_Bindings_MoveBackward"
msgid "Move Backward"
msgstr "向后移动"

#. Key:	ControlsSettings_Bindings_MoveBackward_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_Bindings_MoveBackward_Subtext"
msgid "Key/Button to move backward"
msgstr "后退移动键"

#. Key:	ControlsSettings_Bindings_MoveForward
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_Bindings_MoveForward"
msgid "Move Forward"
msgstr "前进"

#. Key:	ControlsSettings_Bindings_MoveForward_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_Bindings_MoveForward_Subtext"
msgid "Key/Button to move forward"
msgstr "前进按键"

#. Key:	ControlsSettings_Bindings_MoveLeft
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_Bindings_MoveLeft"
msgid "Move Left"
msgstr "向左移动"

#. Key:	ControlsSettings_Bindings_MoveLeft_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_Bindings_MoveLeft_Subtext"
msgid "Key/Button to move left"
msgstr "左移键"

#. Key:	ControlsSettings_Bindings_MoveRight
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_Bindings_MoveRight"
msgid "Move Right"
msgstr "右移"

#. Key:	ControlsSettings_Bindings_MoveRight_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_Bindings_MoveRight_Subtext"
msgid "Key/Button to move right"
msgstr "右移键"

#. Key:	ControlsSettings_Bindings_None
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_Bindings_None"
msgid "None"
msgstr "无"

#. Key:	ControlsSettings_Bindings_Rumble
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_Bindings_Rumble"
msgid "Vibration"
msgstr "震动"

#. Key:	ControlsSettings_Bindings_Rumble_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_Bindings_Rumble_Subtext"
msgid "Toggle controller vibration feature"
msgstr "开启/关闭控制器震动功能"

#. Key:	ControlsSettings_GamePadSettings
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_GamePadSettings"
msgid "Gamepad Bindings"
msgstr "手柄按键配置"

#. Key:	ControlsSettings_GamePadSettings_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_GamePadSettings_Subtext"
msgid "Set gamepad bindings"
msgstr "设置手柄按键配置"

#. Key:	ControlsSettings_InvertX
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_InvertX"
msgid "Invert X Axis"
msgstr "X轴反转"

#. Key:	ControlsSettings_InvertX_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_InvertX_Subtext"
msgid "Invert the X axis"
msgstr "反转X轴"

#. Key:	ControlsSettings_InvertY
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_InvertY"
msgid "Invert Y Axis"
msgstr "Y轴反转"

#. Key:	ControlsSettings_InvertY_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_InvertY_Subtext"
msgid "Invert the Y axis"
msgstr "反转Y轴"

#. Key:	ControlsSettings_KeyBindings
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_KeyBindings"
msgid "Key Bindings"
msgstr "按键设置"

#. Key:	ControlsSettings_KeyBindings_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_KeyBindings_Subtext"
msgid "Set keyboard and mouse bindings"
msgstr "设置键盘与鼠标按键"

#. Key:	ControlsSettings_Title
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_Title"
msgid "Controls"
msgstr "操作指南"

#. Key:	ControlsSettings_XSensitivity
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_XSensitivity"
msgid "X Axis Sensitivity"
msgstr "X轴灵敏度"

#. Key:	ControlsSettings_XSensitivity_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_XSensitivity_Subtext"
msgid "Set X axis sensitivity"
msgstr "设置X轴灵敏度"

#. Key:	ControlsSettings_YSensitivity
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_YSensitivity"
msgid "Y Axis Sensitivity"
msgstr "Y轴灵敏度"

#. Key:	ControlsSettings_YSensitivity_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,ControlsSettings_YSensitivity_Subtext"
msgid "Set Y axis sensitivity"
msgstr "设置Y轴灵敏度"

#. Key:	Credits_Title
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,Credits_Title"
msgid "Credits"
msgstr "制作人员名单"

#. Key:	DecisionDialog_ApplyChangedSettings
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DecisionDialog_ApplyChangedSettings"
msgid "Apply changed settings?"
msgstr "是否应用更改后的设置？"

#. Key:	DecisionDialog_AreYouSure
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DecisionDialog_AreYouSure"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#. Key:	DecisionDialog_ExitG
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DecisionDialog_ExitG"
msgid "Exit Game "
msgstr "退出游戏"

#. Key:	DecisionDialog_KeyAlreadyInUse
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DecisionDialog_KeyAlreadyInUse"
msgid "Key is already in use. \r\nOverwrite other bindings?"
msgstr "按键已被占用。是否覆盖其他绑定？"

#. Key:	DecisionDialog_No
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DecisionDialog_No"
msgid "No"
msgstr "不"

#. Key:	DecisionDialog_Yes
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DecisionDialog_Yes"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Key:	DisplaySettings_Brightness
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_Brightness"
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#. Key:	DisplaySettings_Brightness_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_Brightness_Subtext"
msgid "Adjust the gamma value"
msgstr "调整伽马值"

#. Key:	DisplaySettings_Display
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_Display"
msgid "Display"
msgstr "显示"

#. Key:	DisplaySettings_DisplayResolution
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_DisplayResolution"
msgid "Display Resolution"
msgstr "显示分辨率"

#. Key:	DisplaySettings_DisplayResolution_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_DisplayResolution_Subtext"
msgid "Select the display resolution for the game"
msgstr "选择游戏显示分辨率"

#. Key:	DisplaySettings_FOV
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_FOV"
msgid "Field of View"
msgstr "视野范围"

#. Key:	DisplaySettings_FOV_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_FOV_Subtext"
msgid "Horizontal Field of View angle. Common values range from 60 to 120."
msgstr "水平视场角度。常用数值范围为60至120度。"

#. Key:	DisplaySettings_LockFPS
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_LockFPS"
msgid "Lock FPS"
msgstr "锁定帧率"

#. Key:	DisplaySettings_LockFPS_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_LockFPS_Subtext"
msgid "Locks the frames per second (FPS) to a fixed value. \r\nIt's advised to lock the FPS, if the frame rate is highly variable \r\nor exceeds your monitors refresh rate."
msgstr "将每秒帧数锁定为固定值。若帧率波动剧烈或超出显示器刷新率，建议开启此选项。"

#. Key:	DisplaySettings_LockFPS_Unlocked
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_LockFPS_Unlocked"
msgid "Unlocked"
msgstr "已解锁"

#. Key:	DisplaySettings_ResolutionScale
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_ResolutionScale"
msgid "Resolution Scale"
msgstr "分辨率缩放"

#. Key:	DisplaySettings_ResolutionScale_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_ResolutionScale_Subtext"
msgid "Set the resolution scaling in percent to modify the render resolution. A resolution scale of 50% would halve the render resolution in relation to the actual display resolution. The minimum resolution scale can vary for different display resolutions."
msgstr "设置百分比分辨率缩放以调整渲染分辨率。50%的缩放比例将使渲染分辨率相对于实际显示分辨率减半。不同显示分辨率对应的最低缩放比例可能有所差异。"

#. Key:	DisplaySettings_ShowFPSCounter
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_ShowFPSCounter"
msgid "Show FPS counter"
msgstr "显示帧率计数器"

#. Key:	DisplaySettings_ShowFPSCounter_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_ShowFPSCounter_Subtext"
msgid "Enables the frames per second (FPS) counter"
msgstr "启用帧数计数器"

#. Key:	DisplaySettings_Title
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_Title"
msgid "Display"
msgstr "显示"

#. Key:	DisplaySettings_VSync
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_VSync"
msgid "VSync"
msgstr "垂直同步"

#. Key:	DisplaySettings_VSync_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_VSync_Subtext"
msgid "Enables vertical synchronization to prevent screen tearing"
msgstr "启用垂直同步，防止画面撕裂"

#. Key:	DisplaySettings_WindowMode
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_WindowMode"
msgid "Window Mode"
msgstr "窗口模式"

#. Key:	DisplaySettings_WindowMode_Borderless
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_WindowMode_Borderless"
msgid "Borderless"
msgstr "无界"

#. Key:	DisplaySettings_WindowMode_FullScreen
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_WindowMode_FullScreen"
msgid "Full Screen"
msgstr "全屏显示"

#. Key:	DisplaySettings_WindowMode_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_WindowMode_Subtext"
msgid "Select the display mode for the game"
msgstr "选择游戏显示模式"

#. Key:	DisplaySettings_WindowMode_Windowed
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,DisplaySettings_WindowMode_Windowed"
msgid "Windowed"
msgstr "窗口模式"

#. Key:	GameplaySettings_Difficulty
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GameplaySettings_Difficulty"
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#. Key:	GameplaySettings_Difficulty_Easy
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GameplaySettings_Difficulty_Easy"
msgid "Easy"
msgstr "简单"

#. Key:	GameplaySettings_Difficulty_Expert
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GameplaySettings_Difficulty_Expert"
msgid "Expert"
msgstr "专家"

#. Key:	GameplaySettings_Difficulty_Hard
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GameplaySettings_Difficulty_Hard"
msgid "Hard"
msgstr "艰难"

#. Key:	GameplaySettings_Difficulty_Medium
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GameplaySettings_Difficulty_Medium"
msgid "Medium"
msgstr "灵媒"

#. Key:	GameplaySettings_Difficulty_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GameplaySettings_Difficulty_Subtext"
msgid "Select the difficulty for the game"
msgstr "选择游戏难度"

#. Key:	GameplaySettings_Game
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GameplaySettings_Game"
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#. Key:	GameplaySettings_Language
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GameplaySettings_Language"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. Key:	GameplaySettings_Language_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GameplaySettings_Language_Subtext"
msgid "Choose the language for the game"
msgstr "选择游戏语言"

#. Key:	GameplaySettings_Subtitles
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GameplaySettings_Subtitles"
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#. Key:	GameplaySettings_Subtitles_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GameplaySettings_Subtitles_Subtext"
msgid "Enable Subtitles."
msgstr "开启字幕。"

#. Key:	GamePlaySettings_Title
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GamePlaySettings_Title"
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#. Key:	GraphicsSettings_AmbientOcclusion
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_AmbientOcclusion"
msgid "Ambient Occlusion"
msgstr "环境光遮蔽"

#. Key:	GraphicsSettings_AmbientOcclusion_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_AmbientOcclusion_Subtext"
msgid "Enable ambient occlusion"
msgstr "启用环境光遮蔽"

#. Key:	GraphicsSettings_AntiAliasingMethod
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_AntiAliasingMethod"
msgid "Anti Aliasing Method"
msgstr "抗锯齿方法"

#. Key:	GraphicsSettings_AntiAliasingMethod_None
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_AntiAliasingMethod_None"
msgid "None"
msgstr "无"

#. Key:	GraphicsSettings_AntiAliasingMethod_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_AntiAliasingMethod_Subtext"
msgid "Choose between AA methods"
msgstr "选择抗锯齿方案"

#. Key:	GraphicsSettings_AntiAliasingQuality
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_AntiAliasingQuality"
msgid "Anti Aliasing Quality"
msgstr "抗锯齿质量"

#. Key:	GraphicsSettings_AntiAliasingQuality_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_AntiAliasingQuality_Subtext"
msgid "During gameplay edges may appear jagged, anti aliasing attempts to smooth them in order to prevent this effect"
msgstr "游戏过程中边缘可能出现锯齿，抗锯齿功能可平滑边缘以消除此现象"

#. Key:	GraphicsSettings_Benchmark
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Benchmark"
msgid "Benchmark"
msgstr "性能基准测试"

#. Key:	GraphicsSettings_Bloom
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Bloom"
msgid "Bloom"
msgstr "繁花绽放"

#. Key:	GraphicsSettings_Bloom_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Bloom_Subtext"
msgid "Enable bloom."
msgstr "开启光晕效果。"

#. Key:	GraphicsSettings_DLSS
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_DLSS"
msgid "DLSS"
msgstr "DLSS"

#. Key:	GraphicsSettings_DLSS_Quality0
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_DLSS_Quality0"
msgid "Performance"
msgstr "性能表现"

#. Key:	GraphicsSettings_DLSS_Quality1
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_DLSS_Quality1"
msgid "Balanced"
msgstr "平衡"

#. Key:	GraphicsSettings_DLSS_Quality2
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_DLSS_Quality2"
msgid "Quality"
msgstr "品质"

#. Key:	GraphicsSettings_DLSS_Quality3
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_DLSS_Quality3"
msgid "Ultra Performance"
msgstr "极致性能"

#. Key:	GraphicsSettings_DLSS_Quality4
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_DLSS_Quality4"
msgid "Ultra Quality"
msgstr "极致画质"

#. Key:	GraphicsSettings_DLSS_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_DLSS_Subtext"
msgid "NVIDIA DLSS (Deep Learning Super Sampling) uses deep learning to render highly detailed images using fewer pixels, boosting your frame rates so you can maximize your graphics settings and output resolution. DLSS requires an NVIDIA RTX graphics card."
msgstr "NVIDIA DLSS（深度学习超级采样）技术运用深度学习算法，能以更少的像素渲染出精细画面，大幅提升帧率，助您开启最高画质设置与输出分辨率。请注意：启用DLSS需配备NVIDIA RTX系列显卡。"

#. Key:	GraphicsSettings_Effects
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Effects"
msgid "Effects"
msgstr "效果"

#. Key:	GraphicsSettings_Effects_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Effects_Subtext"
msgid "Adjust the quality of visual effects like reflections and the material fidelity"
msgstr "调整反射效果与材质精细度"

#. Key:	GraphicsSettings_Foliage
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Foliage"
msgid "Foliage"
msgstr "植被"

#. Key:	GraphicsSettings_Foliage_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Foliage_Subtext"
msgid "Set the quality of foliage"
msgstr "设置植被品质"

#. Key:	GraphicsSettings_Graphics
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Graphics"
msgid "Graphics"
msgstr "画面表现"

#. Key:	GraphicsSettings_LensFlares
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_LensFlares"
msgid "Lens Flares"
msgstr "镜头光晕"

#. Key:	GraphicsSettings_LensFlares_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_LensFlares_Subtext"
msgid "Enable lens flares."
msgstr "启用镜头光晕效果。"

#. Key:	GraphicsSettings_MotionBlur
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_MotionBlur"
msgid "Motion Blur"
msgstr "动态模糊"

#. Key:	GraphicsSettings_MotionBlur_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_MotionBlur_Subtext"
msgid "Enable motion blur on fast moving objects"
msgstr "开启快速移动物体的动态模糊效果"

#. Key:	GraphicsSettings_PostProcessing
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_PostProcessing"
msgid "Post Processing"
msgstr "后期处理"

#. Key:	GraphicsSettings_PostProcessing_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_PostProcessing_Subtext"
msgid "Adjust the quality of post processing effects"
msgstr "调整后期处理效果品质"

#. Key:	GraphicsSettings_QualityPreset
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_QualityPreset"
msgid "Quality Preset"
msgstr "画质预设"

#. Key:	GraphicsSettings_QualityPreset_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_QualityPreset_Subtext"
msgid "Adjust the quality of all graphics settings"
msgstr "调整全部画面品质设置"

#. Key:	GraphicsSettings_RayTracedAmbientOcclusion
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_RayTracedAmbientOcclusion"
msgid "Ray Traced Ambient Occlusion"
msgstr "光线追踪环境光遮蔽"

#. Key:	GraphicsSettings_RaytracedAmbientOcclusion_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_RaytracedAmbientOcclusion_Subtext"
msgid "Ray Traced Ambient Occlusion (RTAO) accurately shadows areas blocking ambient lighting better grounding objects in the environment, such as shadowing the corners and edges where walls meet or adding depth to the crevices and wrinkles in skin."
msgstr "光线追踪环境光遮蔽（RTAO）精准模拟环境光被遮挡形成的阴影，让物体更自然地融入场景——无论是墙垣交角的暗影过渡，还是肌肤褶皱间的深邃沟壑，皆能呈现立体真实的遮蔽效果。"

#. Key:	GraphicsSettings_RayTracedGlobalIllumination
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_RayTracedGlobalIllumination"
msgid "Ray Traced Global Illumination"
msgstr "光线追踪全局光照"

#. Key:	GraphicsSettings_RaytracedGlobalIllumination_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_RaytracedGlobalIllumination_Subtext"
msgid "Ray Traced Global Illumination (RTGI) adds real-time interactive bounce lighting to areas of your scene not directly lit by a given light source."
msgstr "光线追踪全局光照可为场景中非直接照明的区域添加实时交互式反射光源。"

#. Key:	GraphicsSettings_RayTracedReflections
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_RayTracedReflections"
msgid "Ray Traced Reflections"
msgstr "光线追踪反射"

#. Key:	GraphicsSettings_RaytracedReflections_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_RaytracedReflections_Subtext"
msgid "Ray Traced Reflections (RTR) simulates accurate environment representation supporting multiple reflection bounces."
msgstr "光线追踪反射技术精准模拟环境映射，支持多重反射效果。"

#. Key:	GraphicsSettings_RayTracedShadows
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_RayTracedShadows"
msgid "Ray Traced Shadows"
msgstr "光线追踪阴影"

#. Key:	GraphicsSettings_RaytracedShadows_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_RaytracedShadows_Subtext"
msgid "Ray Traced Shadows simulate soft area lighting effects for objects in the environment. This means that based on the light's source size or source angle, an object's shadow will have sharper shadows near the contact surface than farther away where it softens and widens."
msgstr "光线追踪阴影可模拟环境中物体的柔和区域光照效果。这意味着根据光源尺寸或光源角度，物体阴影在接触面附近会更为锐利，而随着距离增加将逐渐柔化扩散。"

#. Key:	GraphicsSettings_RayTracedTranslucency
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_RayTracedTranslucency"
msgid "Ray Traced Translucency"
msgstr "光线追踪半透明"

#. Key:	GraphicsSettings_RaytracedTranslucency_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_RaytracedTranslucency_Subtext"
msgid "Ray Traced Translucency (RTT) accurately represents glass and liquid materials with physically correct reflections, absorption, and refraction on transparent surfaces."
msgstr "光线追踪半透明技术以物理精度呈现玻璃与液体材质，在透明表面实现真实的光线反射、吸收与折射效果。"

#. Key:	GraphicsSettings_Raytracing
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Raytracing"
msgid "Raytracing"
msgstr "光线追踪"

#. Key:	GraphicsSettings_ResolutionScaling
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_ResolutionScaling"
msgid "Resolution Scaling"
msgstr "分辨率缩放"

#. Key:	GraphicsSettings_Section_Advanced
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Section_Advanced"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#. Key:	GraphicsSettings_Section_Quality
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Section_Quality"
msgid "Quality"
msgstr "品质"

#. Key:	GraphicsSettings_Setting_Custom
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Setting_Custom"
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#. Key:	GraphicsSettings_Setting_Epic
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Setting_Epic"
msgid "Epic"
msgstr "极高"

#. Key:	GraphicsSettings_Setting_High
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Setting_High"
msgid "High"
msgstr "高"

#. Key:	GraphicsSettings_Setting_Low
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Setting_Low"
msgid "Low"
msgstr "低"

#. Key:	GraphicsSettings_Setting_Medium
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Setting_Medium"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#. Key:	GraphicsSettings_Shadows
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Shadows"
msgid "Shadows"
msgstr "阴影"

#. Key:	GraphicsSettings_Shadows_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Shadows_Subtext"
msgid "Adjust the quality of shadows"
msgstr "调整阴影质量"

#. Key:	GraphicsSettings_SSR
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_SSR"
msgid "Screen Space Reflections"
msgstr "屏幕空间反射"

#. Key:	GraphicsSettings_SSR_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_SSR_Subtext"
msgid "Enable Screen Space Reflections"
msgstr "启用屏幕空间反射"

#. Key:	GraphicsSettings_Textures
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Textures"
msgid "Textures"
msgstr "纹理"

#. Key:	GraphicsSettings_Textures_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Textures_Subtext"
msgid "Set the quality of the textures"
msgstr "设置纹理质量"

#. Key:	GraphicsSettings_Title
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_Title"
msgid "Graphics"
msgstr "画面表现"

#. Key:	GraphicsSettings_ViewDistance
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_ViewDistance"
msgid "View Distance"
msgstr "视野距离"

#. Key:	GraphicsSettings_ViewDistance_Far
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_ViewDistance_Far"
msgid "Far"
msgstr "远"

#. Key:	GraphicsSettings_ViewDistance_Near
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_ViewDistance_Near"
msgid "Near"
msgstr "近在咫尺"

#. Key:	GraphicsSettings_ViewDistance_Subtext
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,GraphicsSettings_ViewDistance_Subtext"
msgid "Objects will be hidden based on their distance to the player"
msgstr "物体将根据与玩家的距离远近隐藏。"

#. Key:	IngameMenu_Load
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,IngameMenu_Load"
msgid "Load"
msgstr "载入中"

#. Key:	IngameMenu_MainMenu
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,IngameMenu_MainMenu"
msgid "Back to Main Menu"
msgstr "返回主菜单"

#. Key:	IngameMenu_Pause
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,IngameMenu_Pause"
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#. Key:	IngameMenu_Resume
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,IngameMenu_Resume"
msgid "Resume"
msgstr "继续游戏"

#. Key:	IngameMenu_Save
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,IngameMenu_Save"
msgid "Save"
msgstr "保存进度"

#. Key:	Intro_PressAnyKey
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,Intro_PressAnyKey"
msgid "PRESS ANY KEY TO START"
msgstr "按任意键开始"

#. Key:	MainMenu_Continue
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,MainMenu_Continue"
msgid "Play"
msgstr "开始游戏"

#. Key:	MainMenu_Loading
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,MainMenu_Loading"
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载中…"

#. Key:	MainMenu_NewGame
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,MainMenu_NewGame"
msgid "New Game"
msgstr "开始新游戏"

#. Key:	MainMenu_Options
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,MainMenu_Options"
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. Key:	MainMenu_Quit
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,MainMenu_Quit"
msgid "Quit to Desktop"
msgstr "返回桌面"

#. Key:	OptionsMenu_Audio
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,OptionsMenu_Audio"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#. Key:	OptionsMenu_Display
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,OptionsMenu_Display"
msgid "Display"
msgstr "显示"

#. Key:	OptionsMenu_Gameplay
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,OptionsMenu_Gameplay"
msgid "Gameplay"
msgstr "游戏玩法"

#. Key:	OptionsMenu_Graphics
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,OptionsMenu_Graphics"
msgid "Graphics"
msgstr "画面表现"

#. Key:	Question_Hole
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,Question_Hole"
msgid "Enter the hole?"
msgstr "要钻进去吗？"

#. Key:	Question_Light
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,Question_Light"
msgid "Touch the light?"
msgstr "触碰光芒？"

#. Key:	Question_Portal
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,Question_Portal"
msgid "Enter the portal?"
msgstr "是否进入传送门？"

#. Key:	Question_Redemption
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,Question_Redemption"
msgid "\"Redemption\""
msgstr "救赎"

#. Key:	Settings_Apply
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,Settings_Apply"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#. Key:	Settings_Back
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,Settings_Back"
msgid "Back "
msgstr "返回"

#. Key:	Settings_Off
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,Settings_Off"
msgid "Off"
msgstr "关"

#. Key:	Settings_On
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,Settings_On"
msgid "On"
msgstr "继续"

#. Key:	Settings_Reset
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,Settings_Reset"
msgid "Reset settings"
msgstr "重置设置"

#. Key:	Settings_ResetData
#. SourceLocation:	/Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
#: /Game/MenuSystemPro/Text/Menu/ST_Menu.ST_Menu
msgctxt "ST_Menu,Settings_ResetData"
msgid "Reset Data"
msgstr "重置存档"

#. Key:	8A0D2C8148BED3D1DFC80BAA163EDBE5
#. SourceLocation:	/Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
#: /Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
msgctxt ",8A0D2C8148BED3D1DFC80BAA163EDBE5"
msgid "Remember to check the cabinets. "
msgstr "柜子都仔细搜搜。"

#. Key:	F94418DC4B8A9BB8931DC78399D4AEDA
#. SourceLocation:	/Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_0.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
#: /Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_0.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
msgctxt ",F94418DC4B8A9BB8931DC78399D4AEDA"
msgid "If you can't see, try switching to first person mode so you can use phone's light."
msgstr "看不见就切换第一人称，用手机照明。"

#. Key:	10AC048442A2F9B5A28B2CB25806D4FB
#. SourceLocation:	/Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_1.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
#: /Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_1.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
msgctxt ",10AC048442A2F9B5A28B2CB25806D4FB"
msgid "You can always check your phone for notes you've already read."
msgstr "随时可以翻看手机里的已读笔记。"

#. Key:	DAF752114C50A2BFA6E6658E5001EC78
#. SourceLocation:	/Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_2.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
#: /Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_2.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
msgctxt ",DAF752114C50A2BFA6E6658E5001EC78"
msgid "Not every shadow is your enemy. But many are."
msgstr "并非所有暗影皆为敌。但大多如此。"

#. Key:	6319FB0947E4B9D660C340B6EDAF934B
#. SourceLocation:	/Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_3.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
#: /Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_3.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
msgctxt ",6319FB0947E4B9D660C340B6EDAF934B"
msgid "Not every locked door is meant to be opened… yet."
msgstr "并非每扇紧锁的门都该被开启……至少现在如此。"

#. Key:	F49379274B361AB93519FEB419B10A3E
#. SourceLocation:	/Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_4.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
#: /Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_4.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
msgctxt ",F49379274B361AB93519FEB419B10A3E"
msgid "Running might save you… or attract something worse."
msgstr "逃跑或许能保命…也可能引来更糟的东西。"

#. Key:	C609820B4DBF5C1ED59D62BE01CCDF24
#. SourceLocation:	/Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_5.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
#: /Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_5.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
msgctxt ",C609820B4DBF5C1ED59D62BE01CCDF24"
msgid "If you're stuck, remember to check the images on your phone."
msgstr "卡关时别忘了翻翻手机里的照片。"

#. Key:	41A8BD344C43066D512D17A33D954414
#. SourceLocation:	/Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_6.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
#: /Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_6.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
msgctxt ",41A8BD344C43066D512D17A33D954414"
msgid "What you ignore now may haunt you later."
msgstr "今日视若无睹，他日必成梦魇。"

#. Key:	D9C4CA764617296260E690A3CBC44D31
#. SourceLocation:	/Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_7.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
#: /Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_7.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
msgctxt ",D9C4CA764617296260E690A3CBC44D31"
msgid "The longer you stay, the less you feel like yourself."
msgstr "待得越久，越觉得不像自己。"

#. Key:	519BB2454FD0E5F3C850C7BF25D28DB8
#. SourceLocation:	/Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_8.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
#: /Game/UI/Resources/Struct/LoadingInfoTable.LoadingInfoTable.NewRow_8.Text_5_5F0A8A4046EFB02CABFD07A176F45A87
msgctxt ",519BB2454FD0E5F3C850C7BF25D28DB8"
msgid "You’re being watched. Always."
msgstr "你的一举一动，都在监视之下。永远如此。"

#. Key:	CF66DBAD47EA9C0EFCC420AFF34D0977
#. SourceLocation:	/Game/UI/Widget/W_LoadingScreen.W_LoadingScreen_C:WidgetTree.Dot.Text
#: /Game/UI/Widget/W_LoadingScreen.W_LoadingScreen_C:WidgetTree.Dot.Text
msgctxt ",CF66DBAD47EA9C0EFCC420AFF34D0977"
msgid "."
msgstr "."

#. Key:	1827478747561A483F007D9B9D4107F8
#. SourceLocation:	/Game/UI/Widget/W_LoadingScreen.W_LoadingScreen_C:WidgetTree.Dot1.Text
#: /Game/UI/Widget/W_LoadingScreen.W_LoadingScreen_C:WidgetTree.Dot1.Text
msgctxt ",1827478747561A483F007D9B9D4107F8"
msgid "."
msgstr "."

#. Key:	D9533C37458824ED55865189D51139B0
#. SourceLocation:	/Game/UI/Widget/W_LoadingScreen.W_LoadingScreen_C:WidgetTree.Dot2.Text
#: /Game/UI/Widget/W_LoadingScreen.W_LoadingScreen_C:WidgetTree.Dot2.Text
msgctxt ",D9533C37458824ED55865189D51139B0"
msgid "."
msgstr "."

#. Key:	925A03B54D296D3409EB17A6D1BC8E24
#. SourceLocation:	/Game/UI/Widget/W_LoadingScreen.W_LoadingScreen_C:WidgetTree.TextBlock.Text
#: /Game/UI/Widget/W_LoadingScreen.W_LoadingScreen_C:WidgetTree.TextBlock.Text
msgctxt ",925A03B54D296D3409EB17A6D1BC8E24"
msgid "Text block"
msgstr "文本块"

